當年Michael Jackson 有幾多瘋狂fans?

Michael Jackson 點解可以風靡全球？

當年聽到佢死都唔敢相信

我深信佢係好愛歌迷 好愛小朋友

由佢喺The Jackson 5嗰陣己經好紅好多fans
單飛之後累積更加多fans，直頭風靡全球

的確係好愛小朋友，但係俾啲仆街媒體話佢戀童癖，就咁身敗名裂真係好慘

好似佢有個樂園專俾小朋友玩

啲人就話佢引誘細路

佢班親兄弟會唔會好憎佢,團隊變單飛,仲要黑人變白人?

細個屋企成日播佢啲mv
長到好似睇故事咁
歌又好聽

仲攞過好多格林美

好多唱片銷量第一

自創好多象徵舞步

一定收咗人錢唱衰michael

The girl is bad!
The girl is dangerous!!

咪嘴？點解條女可以衝上台？

其實MJ佢皮膚變白唔係因為佢去漂白自己啲皮膚，而係因為佢有個病叫‘白癜風’，呢個病會令佢身體皮膚嘅色素沉澱，然後慢慢就會開始變白。
而MJ係訪問嗰陣就話佢班兄弟無憎過佢同相處得好好，不過鏡頭前屬真屬假就要靠自己判斷

佢講過話佢起個樂園係為咗補償翻個童年畀自己，所以就起咗個樂園畀自己同小朋友玩，完全唔關引誘事

Annie are you ok

10年了

而家睇返似劇本一部分

如果唔係俾班人歧視佢 佢應該會開心好多

you are not alone

人紅自然是非多
舞台上星味四射
舞台下獨自啜泣
對比之下，其實佢嘅人生比起好多人都悲慘好多

當年成個深水埗都播

每次演唱會都暈低好多fans

當年mj死果陣讀緊year one
先開始聽佢啲歌
發現佢啲歌同mv 過左咁多年一啲都唔out

Maroon 5

企係度已夠做

moon walk係我學校舞蹈比賽一定有嘅招數

好撚癲

台風正到射出黎

佢有單野係咪扮掉個BB出露台
之後俾人插到仆街

把聲靚到真係咁多年都搵唔返一個同 lv 嘅人

Do you remember the time
When we fell in love

佢自己個仔嚟

佢住緊間酒店樓下班 fans 想睇佢個仔，
咁佢咪攬實個仔揚一揚畀佢哋睇，
之後傳媒就當然唔會放過呢個好題材，話佢癡綫想丟個仔落街

不過 MJ 又真係大細路，太天真嬌，
相信如果唔係一路跟開佢，留意開佢心路歷程，
真係會當佢想丟個細路落街，因為冇人會咁喺露台揚自己個細路

佢對傳媒唔夠警覺、無咩戒心

呢個post都好多瘋狂fans

Bts同佢當年一樣級數

一個環節黎，每次演唱會唱呢首歌都會揀一個人，先不論條女係咪做媒，就算係做媒嘅咁樣有機會上去見到天王巨星發癲都好正常姐。再講，我相信唔係做媒，因為呢個係M J，佢嘅受歡迎程度係唔需要做媒

好鐘意佢既歌同舞king of pop
但佢個樣真係嚇親我 無論細個嗰陣到宜家見到都嚇一嚇

跳舞果時真係型到痴左線

好理解點解d fans咁樣

佢係太單純搞到成日俾人屈，明明係好善良好鍾意小朋友既人，但不停被傳媒妖魔化

記得MIB佢有份客串
btw Don't stop til you get enough

真係屌你都廢事.jpg

當年佢咁細個就出黎唱歌
佢老豆好惡成日要佢練歌，唔比佢玩
令到佢性格好大缺陷
大左有錢先整樂園比自己，同小朋友玩去補償自己
但啲人曲意扭曲佢

唔係fbi幫佢平反咗啦咩

似同光明會有關

難得咁多真心fans

有人聽講過佢911都喺大廈到，係收到通知先走到

細細個開始已經好唱得！
我幾鍾意佢喺motown個陣啲歌

最紅個幾首歌係同一隻碟度出 一野上哂榜
之後個隻碟做埋國寶
同埋佢好多歌都有正能量
做善事又多
同埋佢台上魅力真係好大 跳舞節拍感好強

等睇MJ都比child登仔掘出黎鞭
遲下就到貓王 John Lennon

想知幾瘋狂
其實睇下有幾多模仿者都知
全世界有幾多千萬人模仿過MJ
果股熱潮好似宗教咁滲透到世界每一個角落

然後細路個家長出屈mj錢，個細路大個後話俾父母誘導講大話

講明星死訊，MJ絕對係我經歷過以嚟最震撼，
真真正正震撼全球
利申95

演唱會一出場未開聲
已經有幾件high到要擔架抬出去

之前上網睇過鬼佬啲陰謀論
話政府媒體覺得MJ有好大威脅 如果佢干涉政治
因為太出名太有公信力 會威脅到好多既得利益者 算係史上全世界最多人支持既人黎
真心覺得佢屈機

啲女係咪高潮到暈左

成班輪椅出嚟嗰度

好似以前班大陸人見到老毛咁

好遺憾係佢死左先開始聽佢d 歌同了解佢 成世人都比人屈戀童屈漂白真係好撚慘 佢係台上果種charisma 真係前無古人 後無來者

之前聽人講佢係台到採排燒傷毀容之後就開始白同整容
邊個先真

唔講以為睇緊中國好聲音定我是歌手啲觀眾反應

你點解咁肯定佢係被屈戀童？

戀童癖 漂白自己 呢個係我細個對佢嘅印象
但大個先知原來全部都係d傳媒唱衰佢
真係好慘本身童年回憶都好慘
記得佢老豆當佢d仔女係搖錢樹
有次唔記得邊個仲比台上d煙火效果整親

咪咀

佢啲係咪hi左嘢

fbi咪澄清咗 個細佬都出左黎認係父母為左錢誘導佢講大話
如果你依然唔相信 咁冇嘢好講

好可惜喺佢死嗰日先認識佢
嗰時死咗第二日明珠台播佢啲concert
覺得好好聽, 又跳得好型, 又靚仔
跟住就上網瘋狂聽歌+睇佢啲資料
仲要好成功咁令我阿媽都中意MJ (佢之前都係以為MJ戀童漂白)
大家齊齊坐喺電腦前面睇concert

燒傷係Pepsi廣告
燒到後尾枕啲頭髮, 穿咗個窿

以前啲過新聞好似話MJ第一次去超級市場是佢特登包起成間超級市場再請佢啲朋友同佢一齊 ‘shopping’
雖然有名氣 但就無辦法好似一個普通人咁生活

當年小二小三就聽MJ
因為讀緊U既堂哥堂家姐成日播
仲成日叫我地班細佬妹才藝表演
就係跳Billie Jean同moon walk
利申: year 2

條女比人拉走
佢仲咁岩可以對住佢唱同做表情
真係可能係節目效果

唯一一個著吊腳褲白襪係冇問題

訓撚醒未

Mr Bean都carry到

咁都信？

我阿哥聽講過鳳凰城ufo事件，mj果時係附近，但無俾飛碟碌到

屈佢搞細路果單野係光明會要做佢

the Voice 有個唱Earth Song 攞獎既

把聲已經好似 但都係差咁啲神髓

如果佢係華人，真係有人會立像拜佢都似，佢勁在去到而家睇翻，歌舞，唱腔，裝扮都唔覺得過時，真係king of pop黎

係有好多人扮佢甚至好似好似，但台上一個mj加十個八個dancers，你都永遠只會睇到mj

係好撚有台型歌舞都係頂級
但fans瘋狂到一個痴線嘅地步
嗌到好似見鬼咁

早多二三十年出世就好

當年無論係MJ 定樂隊風潮所帶黎既舞台同影響都係今代比較難帶到出黎

你醒未？

最勁係佢啲歌而家聽都唔覺得out

Forever King of Pop
好後悔自己點解咁遲先鍾意佢

其實佢ge諗法真係有問題，唔知係唔係後期情神有問題d點，好記得有個個人專訪，講到佢個比小朋友玩樂園，MJ 係咁講自己係Peter pan im not MJ

佢把聲真係靚到好誇張

細個以為佢係女人

唔明點解台下啲人好似中咗邪教
聽到喊晒口咁

MJ啲歌屌打Queen
快歌傾斜45度+moonwalk
慢歌抒情治愈

真心好聽過啲咩radio gaga radio gugu
mamamia Galileo

個同行記者引導佢咁做㗎
條仆街嗰排做緊專訪
一直用啲引導性問題引MJ踩地雷
嗰日佢話出面好多Fans好似想睇下你個B
要唔要回應下佢哋
(類似咁講啦太多年前睇唔太記得)
MJ份人太單純就好開心抱個B出去露台
又怕有Fans睇唔到就抱出啲
佢抱咗出去就背後屌佢話估唔到佢咁癡線
之後去佢間屋度訪問佢收養小朋友啲嘢
背後又屌佢咁樣做十分唔妥
咁樣收埋一堆小朋友過夜唔知做乜
之後個記者紅咗MJ就地底泥咁
直到MJ死咗一段時間先有人攞返段專訪片屌柒個記者玩陰毒
但係條仆街嗰幾年一早賺到笑啦

佢啲mv先勁，而家睇返都好好睇，當年佢啲mv已經行前咗廿年。場景建立，到美指，到講故事手法，到鏡頭走位，睇返smooth criminal 同thriller 就知

我記得有段片係播佢同小朋友齊玩水
佢又好有童真咁去享受

乜撚bts聽都未聽過

當年如果有聽/睇過佢MV concert 都幾難唔做佢既fans
幾撚無taste都會屈服
多fans到咁 同征服左地球差唔多

I love you Michael
I love you more..
好掛住你啊
一睇佢d野我就好心酸
唔敢睇
一個心善又偉大既人比人害得太慘

佢係我一個其他人無可能超越既偶像
我間房重痴住佢既poster
I love u MJ!!!

傳送門

有套紀錄片係MJ洗冤錄

True
香港嗰堆死都無咁大感覺

死左先上神台
生前好多人笑佢整容, 漂到咁白, 成個外星人咁 (MIB客串外星人)
又笑佢戀童 (Eminem有首歌串佢)

聽過啲00後講，笑鳩佢整容整到連條J都整埋。

又幫韓迷招仇恨值

真係白蝕唔係漂白？

太多年後喇
成件事凍晒先平反
到今時今日仲係好多人繼續以為屈佢啲新聞係真

年經

真係好仆街
佢本身才華同真實做到既成就同名氣已經好屈機
係傳媒極力抺黑咁附年既情況下
都可以做到咁驚世既成就
佢以前過過佢要比所有偉大藝人集合起黎更出名
佢真係做到
可悲既係佢都比人害到成為另一種傳奇
之前個on9肥婆黑人唔記得咩名
話Justin bieber係the next Michael Jackson
真係on9的

其實真係幾痴線
fans鐘意佢嘅會鐘意到痴撚左線
但唔係fans嘅都冇咩聽過話憎/反佢

痴撚線 第一次係兩登見到咁正面既mj post
以前開親都係啲都獨立思考既弱智留言
btw 成日都覺得佢同張國榮好似
一樣私底下好善良 上到舞台就成個氣場爆出黎
一樣俾傳媒不斷污衊 各樣標籤 仲要真係會令人反感果種
所以細細個唔識欣賞佢兩個 仲對佢哋有種怪人既印象
大個左 接觸多左先發現呢兩條友先係真正既巨星
不論台上台下都好

痴撚線 第一次係兩登見到咁正面既mj post
以前開親都係啲冇獨立思考既弱智留言
btw 成日都覺得佢同張國榮好似
一樣私底下好善良 上到舞台就成個氣場爆出黎
一樣俾傳媒不斷污衊 各樣標籤 仲要真係會令人反感果種
所以細細個唔識欣賞佢兩個 仲對佢哋有種怪人既印象
大個左 接觸多左先發現呢兩條友先係真正既巨星
不論台上台下都好

你上google搵Vitiligo病例睇下啦

以上黑人案例

白蝕會隨時間不斷擴大至全身
患者皮膚冇咗色素所以要避免接觸紫外線
太陽都唔曬得
冇咗色素保護
好易有皮膚岩同埋晒相

皮膚癌，曬傷

MJ級數接近神

屈佢性侵嘅嗰2個細路又走番出嚟拍紀錄片
佢都已經走咗10年可唔可以放過佢

世人真係欠佢太多 一個純潔天真如天使既人
為我地帶來咁多娛樂 改變全球音樂既人
同時係捐款最多既藝人
晚年背負污名孤獨抑鬱纏身 最後仲間接被害死

明明有錄音話要整到mj 身敗名裂先屈佢搞細路

呢段live真係j左無限次

如果係漂點解世上無其他出名既漂白人

呢件事根本冇討論價值
第一 mj從來都冇被定過罪
第二 條撚樣係mj死左之後出黎澄清過係為錢屈mj
第三 fbi前幾年有文件證實左mj係清白

話mj 因為咁之後索性用厚粉蓋住

仲有冇人可以係mtv上面表演
令到台下班天皇巨星都變fans

係呀 無錯 佢有個化妝師專幫佢化白其他皮膚

其實你真係知道”鞭”嘅意思？

如果佢係華人就唔會咁紅嫁喇
華文唔係世界主流語言
係果個無網路年代點叫西人點睇點傳播
英文就世界語言個個都要學

會唔會係咁，所以被政權控制嘅傳媒不停攻擊佢

西媒娛記好鐘意問D引導性問題比個氹人踩
你答錯就PK喇好考急才

係你無經歷過80-90年代

一個係solo 一個係band
各有各好 無謂比較

佢d歌勁易上腦，節奏感超強，加埋d舞步，好難唔睇！以前d電器鋪電視一播mj就集左好多人睇

我堅唔信佢會搞細路 明明佢自己內心都係小朋友

BJ合集 比大家回顧下

Off the wall成隻碟正到

I can’t help it
Rock with you

冇錯，定罪佢嘅一向只係傳媒報紙雜誌。
M J死咗之後九零年代告佢性侵嗰個男仔
因為內疚所以出嚟澄清左
話當年係佢老竇教佢咁樣講因為佢老竇想要錢
相關資料上網search下就知道

佢地太耐無偷野先變白人

你錯喇
佢生前一樣係比人哋大肆抹大把人笑佢話佢
但係佢仍然穩坐king of pop地位
你自己搵返佢以前啲演唱會同埋紀錄片嚟睇
你就知道當年嘅粉絲係有幾多同埋幾咁瘋狂
10憶fans唔係吹出黎

一個係POP, 一個係Rock ，點比？你唔好攞George Michael 同David Bowie比？唔同領域各有各出色

當年比佢白到反光嘅樣嚇死，到佢死之後先知佢係樂壇天皇巨星

想像唔到mj死嗰日有幾多fans喊死埋

搵到個仆街記者個名喇
Martin Bashir
就係呢條仆街當年喺專訪搞抹黑
英國籍蝻嚟

Michael Jackson FBI文件傳送門

最後結果：查左10年，無罪！

仆街記者傳送門

2004 MJ洗冤錄 傳送門

好似宣布死訊時啲人親身衝去佢屋企大閘

其實留係度佢人氣只會慢慢掉而唔會再上
你睇娜姐依家都無人會特別提, queens呢啲咁遲死, 過左一年己經無人提

所以你想講咩？
mj死得好？

佢既地位部分原因源自佢早死

2019年3月11日
哩個post都重討論緊佢

因為早死, 又唔見你地開post討論娜姐

呢場真係痴撚線 睇左好多次 特別係billie jean

呢排Leaving Neverland又出翻嚟Oprah,Ellen,John Legend同Sia都唔撐MJ

其實咁睇都好正常
佢應該係世上最有影響力既人咁制
假設佢公開撐邊個總統當選 基本上都實食無痴牙
如果佢干涉埋政治 應該死得仲快
只可以話天妒英才 唉

你咁搞笑，禁入討論MJ個post叫人地討論其他人。

just beat it

當年佢有兩次被告性侵
第一次嗰個，係mj死後，細路已經出黎澄清
係老竇因為錢教佢屈mj
佢老竇都因為內疚的自殺死埋（呢個唔肯定）
mj選擇畀錢庭外和解，因為嗰陣佢要裸體畀人影相，性器官。所以快快趣畀錢搞掂

第二次再畀人屈，佢嗰次諗住唔會再畀人得逞
最後因證據不足同細路口供有好多疑點而告唔入

我都係講緊MJ呀

FBI 妓者
都有份迫死佢

如果你要對mj作出評論
至少要睇左呢條片先

其實佢啲歌好正 大個聽得多野 聽翻先知有幾多元素 仲要好pop 易入耳 好 catch到 live performance 更加唔洗講 一個表演者黎講算神級 除左唱 同舞都勁撚得之外 Value 眼界 觸角都極好 咁多年都無個咁既人 呢家 真係神

客觀分析

佢個工人話佢間屋周圍vaseline同細路底褲
人都死咗啦屌

其實我一直都好好奇點解Michael Jackson好似特別多傳媒迫害，真係冇咩邊個可以俾人抹黑成咁
係咪都係主要因為佢膚色（黑人加因爲病而黑變白），睇到而家仲有咁多人誤會呢個咁偉大嘅人真係鄧佢慘

Freddie Mercury? 知唔知外國hit 到點？人地死左三十年只係在2012倫敦奧運播clip 都控緊場，we are the champion 同we will rock you 去左邊？使唔使日日掛係口邊講？

佢仲特登為左班𡃁仔不停咁扮俾佢地推落泳池

到而家死咗咁耐都仲有人覺得佢漂白
傳媒既影響力真係好恐怖

唔早死都一樣hit, 佢最後一個tour 係秒賣曬所有場次嘅門票

重有哩2段

2003 Michael Jackson private home videos 中字

好可愛呀MJ😘

淨係有個疑似佢嘅人出席佢啲親戚嘅婚禮定唔知喪禮都勁多人講

因為佢係黑人
係當時嘅種族歧視嘅程度之下
竟然可以打破黑人命運達到咁高成就
唔抵得一個黑人可以咁成功
贏咗好多當時嘅白人明星

最主要原因當然係佢前所未有地紅
第二個原因就係mj個人太善良
佢從來唔會主動反擊 啲傳媒抹黑佢 佢都係選擇否認
從來冇高調反擊過 咁啲傳媒自然得寸進尺
到後來佢直情選擇唔接受任何傳媒訪問
過自己開心既生活 由得傳媒自己講

就算性侵案 佢都係選擇和解賠錢了事
第二次佢醒左 因為佢知道賠錢治標不治本
只會引來更多黑心人屈佢錢
最後法院都還佢清白

20年代性侵案嘅紀錄片
夢幻莊園未講述的故事

who?

屌條片突然出嚟捉走條女仲以為做咩原來跑上台

如果佢冇死搞得成this is it 就好

利申 入戲院睇左套戲(rehearsals 紀錄片)

勁鍾意呢個版本

好似啲dancer為左可以同mj同台跳舞連錢都唔收

做mj嘅dancer係一種榮譽嚟
Super junior 嘅銀赫係主舞 當時有兩個選擇 一係做韓星一係做mj dancer
而佢揀咗做韓星
啲人係笑鳩佢 咁撚大嘅honour大好機會都唔要

真心覺得人真係好恐怖，MJ未死前，基本上係大部份人嘅笑柄，笑佢個樣、笑佢戀童。一死咗，所有人就跳出黎話佢點偉大點勁點正。

嗰陣我好記得喺英國讀書睇maxim，有期有一忽講a perfect day，裡面有忽話係一起身聽到MJ死訊。
Family guy 又笑佢，scary movie 又笑佢。

嗰陣講話鍾意MJ，比人話我係freak。

我嗰陣接觸MJ嘅CD係dangerous嗰隻，喺KPS度買。
仲有套戲叫moonwalker（基本上係MJ嘅MV黎），有幾多人有睇過？
Scream 有隻EP有4個version 隻碟我嗰陣都買埋。
之後嘅history ，再之後blood on the dance floor 都有。

佢中間仲有首同人合唱嘅why，有幾多人聽過？

佢係咪戀童，我真係唔知，但我相信無風唔會起浪。
只不過係咪單單都係堅，我就肯定有啲case係有人屈錢。

講返轉頭，一個正常男人搵班細路仔一齊瞓，如果喺連登度講，肯定比人話戀童，而家MJ又成班人圍爐話肯定無？

MJ嘅音樂、舞蹈，無疑係史無古人，後無來者嘅level。但佢唔係聖人，佢一樣有錯 ，唔好過份神化一個人神到去幫佢所有過錯漂白好無？

佢有幾首神作：earth song, man in the mirror，出嗰陣隨咗大賣，反對嘅聲音一樣係排山倒海咁黎：話佢扮嘢、懶偉大、以為自己係jesus。
出scream 嗰陣有粗口又比人話教壞細路

我捧佢，但未至於捧到無晒理性去盲撐。

最撚嘔心係你呢啲懶理性撚
近年見得香港左膠多 但一路睇你既留言一路作嘔
話人盲撐話人圍爐 屌你老母 我地全部都有證有據
有埋source有埋link有埋片去舉證
你就一句無風不起浪 將所有罪名可能化
有你呢啲傻鳩fans真係恥辱

米就能係囉！
佢所有罪名由始至終都不成立！
屌你上面有2009年FBI公開搜証既文件既link
自己知d唔知d衝出黎扮咩理性

Michael Jackson FBI文件傳送門

Jackson

最後結果：查左10年，無罪！

睇啦on9

上面大把相關link你慢慢睇

唔知佢做乜撚嘢
屌證人有收錢但係MJ都係鬼
好似獎門人咁打個和Super

FBI文件

睇完樓上段嘢 俾我既感覺係：係MJ畀人笑緊既時候我一早已經中意MJ啦，你地呢班只係跟風

去到2019年都未有令黑人變白人嘅技術

一直都覺得佢係比人殺死

MIB

佢未死時我話我係佢fans, 真係被人笑。
到現在仲有聽有睇佢d mv, 細個睇唔識咩叫mv, 我真係以為係電影，仲同屋企人講，叫佢地帶我去history 隻碟個個銅像到睇。
世人當佢死左先當佢神咁拜又呢又路，未死時咪個個䎵笑佢落井下石

有幾多明星或有錢佬會將自己應得既收入捐哂出去？
以前香港有個Michael Jackson 既專屬討論區
而家好似執左，入面有好多野睇
期中包括MJ多次記名及不記明既捐錢

我到而家仲係佢既瘋狂FANS

香港唯一個個討論區?

底褲著出面都咁型,連dante都要扮一扮佢

帶帽個下真係型撚到癲
動畫片D 主角爆seed咁
成個視覺效果正到震

之前有個 compilation係講MJ 係舞台上著火

我淨係知佢個女好正

佢係成功引誘到啲C奶fans比自己啲小朋友陪佢瞓……最近又有一齣新既紀錄片，有啲電台已經停播佢既歌……

一個人既才華、名聲可以令人（媽媽）瞎眼。保護唔到、出賣自己小朋友……

假到毛管戙……

打火機
原來當年既打火機已經進化到而家既手機入面盞燈

把聲正到

個小朋友同mj同床訓左30個夜晚 果位小朋友自己個仔去到同mj訓果個年齡先發覺自己細個既經歷好唔妥

你真係極戇𨳊，MJ紅到去世界任何一個文明角落無人不識，80-90年代無出其右嘅巨星，每一代都有中二撚，人紅自然是非多，亦無可能有人係完美。

其實啲人聽完呢首歌應該會明白MJ
佢根本唔係戀童
佢只係覺得自己冇咗童年
唔想啲細路都冇咗童年

淨係讚自己鐘意嘅唔夠 係要踩下其他人先安落

唯一一個喺live 好明顯咁咪咀都唔會俾人插嘅巨星

雖然我都好中意佢 但其實白蝕邊會白得嚴靚咁均勻

佢係一達達，靠化妝先均勻

會化妝㗎嘛大佬黑色一噠白色一噠咁樣點出show呀師兄

記得之前有啲團體出黎講
MJ 成日捐錢
但叫人唔好公開係佢捐
因為佢知道自己名聲唔好

而家play list 都成日聽佢啲歌
真係咁多年仲係覺得好正

佢打後啲碟History, Invincible 完全講緊佢自己嘅心聲
而自己每次有depression 都會聽Cry 同Stranger in Moscow
我諗Mj音樂點好點勁已經唔洗我地去講，用心聽係會感受到，我真係唔識形容

十年啦

一個係舞台上敢作敢為大膽創新既人
私底下係如此天真純情完全無陰暗面
好難相信世界會有呢種人
MJ is the only one

其實唔使講咁多，驗屍報告已經寫咗係有白蝕
唔明有乜好拗

「寂寞的精靈終於離開了地球，去了更適合他的地方。他的音樂才能，他天籟般的美妙音色，他出神入化的舞姿將長存地球人記憶，讓我們不寂寞......」

「米高身體單薄，但有著強大的內在力量，他堅持用他的方式去表達他對兒童的熱愛，他堅持用他的方式去完成對這個糟糕的世界的救贖，不惜背負誤解和污衊。」

「在那麼巨大的痛楚之下，米高忍受著孤獨，忍辱負重，堅持用他的方式愛這個世界，用他的影響力，用他的金錢，用他的力量宣揚和平、友愛、自由、平等、人權、環保，堅持他的­慈善事業。」

「世界虧負了他，他還給世界的，卻是愛與包容。」

「其實，像米高這樣的天使，為傳播愛的訊息來到地球，他對所有膚色的人一視同仁，膚色對他來說其實沒有任何意義，偏偏這個骯髒的世界要把膚色困擾強加給他。」

「孤獨地生活在地球上，米高努力地用他的愛，用他的影響力，用他的金錢去回饋世界，我猜，他只希望世界變得更溫暖一些，只有友愛與和平，沒有冷酷和算計。」

「這個帶給我們那麼多快樂回憶，讓我們見證那麼多美好神蹟，溫暖了那麼多冷漠心靈的人，為甚麼卻連一場好睡都得不到？」

「他慷慨地向人類付出他全部的愛，人類卻吝嗇地不肯給他一個好夢......米高的確是被殺的，他死於有預謀有規劃曠日持久的一場集體謀殺。是魔鬼對天使的追殺。是邪惡對­善良的狙擊。」

「也許，他是最熱愛這個糟糕的世界的人，受盡屈辱，對人類的愛從未變改。」

「這個人，居然擁有一顆純淨剔透的童心，不受任何污染。他不是怪人，他只是異類，這個美好的精靈，他不屬於這個邪惡的星球。」

「多年來活在傷痛和非議中的你，仍心牽地球人，遺囑中列明，遺產的 20% 用於慈善。由始至終，人類傷害你，你還之以愛。我沒有這樣的胸襟，此時此刻，因為你，我痛恨這個星球！它不配被救贖。」

「被人類傷害至深的米高，舉行最後一次演唱會的目的卻仍然是拯救地球。有人說米高是天使，我沒有宗教信仰，我只想說，他是一面鏡子，他站在人類面前，讓我們看到我們這個種族是多麼醜陋......」

By 香港專欄作家高慧然

講到尾，屈佢果班都係為錢

白班病已經講到口臭啦，係d 傳媒淨係foucs 係呢樣

哩個世界有遮瑕膏
佢一開頭已經講咗
以前啱啱白蝕面積仲係細嘅時候
就用深色遮瑕膏遮
到最後白色慢慢擴大
最後白蝕面積比黑皮膚更大範圍
就改用白色遮瑕膏去姐返黑色嘅地方
到底點解啲人講極都唔信

完全無嘢比一大舊錢去和解？真係嫌錢多？
仲要賠成億幾去和解喎？
有無做過，無人會知（當然，你地可以覺得innocent until proven guilty。只不過如果無證據就唔可以講，咁上面嗰班話有光明會做佢、話驚佢會影響政治嗰堆又點計？）

啱啱（上星期hbo有documentary）有兩個當年話無被搞嘅細路又跳出黎話有搞過，仲搵咗oprah去訪問佢地。當然，你可以話又呃水啦。

連登文化就係咁？啲女比人搞，個個話勞資糾紛。
咁一個大男人同個三唔識七嘅細路瞓，又係乜呢？
我無意去批評呢種諗法，只不過唔好咁刻意咁去對人不對事。

再講多一次，屈佢嘅，係咪每一個都出黎話白做？
我信肯定有人係屈，但全部case都係？

就當我係傻鳩fans 啦，無謂嘈。
我鍾意嘅係佢嘅歌，對佢私生活亦唔會理，只不過唔想成班人喺度吹到佢聖人咁：
佢有衰嘢？肯定係屈嘅。

比你睇埋人地落咗妝個樣又點話呀

Jermaine聽講係

Why唔係同人合唱，係featuring，主唱係佢三個甥
本身首歌就MJ嘅，不過無入到大碟就讓畀班甥，唔好扮專家啦

收爹啦屌你老母 駁你都費撚時
歪理一堆 以假設堆砌論點
一副眾人皆醉我獨醒既口吻
真令人作嘔

其實咁樣係咪即係代表你冇睇過佢相關嘅訪問同埋解釋
如果你係講緊九零年代嗰一單賠錢和解
MJ已經透過訪問澄清左冇咁多錢
實際數字佢唔方便講
但係傳傳媒刊登嘅數字係不實嘅數字
同埋佢曾經講過
呢個唔係佢單方面嘅決定
佢當時身為Sony旗下嘅藝人
佢係搞緊演唱會做緊世界巡迴
佢公司同埋相關律師都叫如庭外和解
唔好阻住個世界巡迴演唱會嘅進行

1993年，年僅12歲的喬迪-錢德勒(JordyChandler)控告杰克遜(米高積遜)猥褻他，由此引發了一場控訴超級明星的轟動全球的官司。就在杰克遜去世後僅三天，當年的「孌童案」的主角突然站出來承認當年曾撒謊，幷向逝者杰克遜道歉。
也許是因爲對杰克遜的去世感到懊悔，已經年近三旬的錢德勒終于願意說出實情了：當年父親教唆他爲了錢編造故事。他在錄音帶中說：「我從未想過要撒謊幷毀壞杰克遜的名譽，但我爸爸爲了錢讓我撒謊。他告訴我，我這麽幹(撒謊)的話，不會有什麽損失，而且我可以得到想要的一切。我對杰克遜感到無比的內疚，不知他是否會原諒我。」

所以話傳媒嘅威力真係好強大
有佢70年代單飛開始不斷抹黑
以前仲話佢瞓氧氣箱為求長生不老
傳足咁多年好犀利

最撚勁係非洲窮到甩褲嗰啲人都識佢
因為佢會去探佢哋
做慈善同埋捐物資比佢哋

你講和解嗰單，係1993年嗰單。
第一，如果唔係身有屎點解要畀咁大畀錢？
係因為當時MJ要裸體畀人影低私處，被驗身。
受唔住侮辱先畀錢和解

第二，Mj死後「受害人」已經出返黎澄清Mj無侵犯過佢

其實氧氣箱係MJ出Bad專輯之前特登報俾傳媒嘅料嚟，諗住製造話題，我諗佢都冇諗過會講到三十年後
搞到佢1993年都即刻走出嚟話，其實個箱係治療佢1984年頭皮燒傷，同埋係佢捐錢俾燒傷醫院買返嚟嘅新設備嚟

不過講極都無人信，仲係好多人覺得佢想長生不老

其實有好多單嘢已經逐一澄清晒
重有人信真係o嘴

有啲真係抵鬧，佢抱BB個單嘢，佢自己都已經認錯，
唔需要有咩藉口。

咁呢個我又真係唔知喎
但係呢個傳聞都無關痛癢啦
唔關佢人格事
啲人最多咪覺得佢異想天開
同屈佢漂白皮膚同埋亂同嗰啲唔同層次
後者搞到佢身敗名裂
傳到今時今日

抱BB嗰陣我都覺得佢有錯
嗰陣時我係新聞都睇到O晒嘴
但佢都承認係因為當時好多粉絲喺樓下
大叫想睇BB
佢嗰陣時話自己興奮得滯
先做左呢個錯誤嘅行為
佢事後都話已經檢討左以後唔會再做啦

佢嗰陣拍百事可樂廣告燒傷
啲賠償金全數捐晒出去
部機係醫療設備黎
2:57開始

我記得係由dangerous tour開始咪嘴
但係有啲歌係最尾會用返真聲唱
因為每一次巡迴演出都演好多場
如果首首都真唱嘅話聲帶一定死
但係我記得bad tour都係用真聲
其實入得場嘅觀眾都知道㗎啦聽得出㗎嘛
重點都唔係佢用唔用真聲唱
啲人見到佢腳趾尾都已經開心到暈

呢個訪問我睇過不過我真係唔記得咗唔該晒

其實FBI查咗佢16年，用盡方法想入佢罪，去過菲律賓，去過全美國每個地方，點知係半點證據都搵唔到
2009年有官方公佈過333頁檔案

至於紀錄片，其實其中一個受害人Wade，係MJ 2005年出庭搵嘅第一個證人，係全案件嘅第一個
先唔評論MJ有冇侵犯佢，但如果你係MJ，你知道自己性侵犯過Wade七年，你會想佢想佢有咁遠走咁遠，定係第一個就出嚟作證篤你？

至於俾2200萬美金和解嗰單野，其實佢初頭係堅決拒絕俾錢，但之後佢俾人搜身查陰莖，演唱會又要取消，律師團隊先建議佢和解，佢朋友話MJ當時同意和解，但事後好後悔
同埋你留意返，個受害者阿媽當時係堅持自己個仔冇俾人搞，係企喺MJ嗰邊
其實2005年單案係可以搵1993年個chandler作證，但係佢收咗錢之後就同佢老竇住喺豪宅隱世，2005年唔出嚟，因為佢知道MJ清白

其實如果你係fan你一定知道呢啲野
如果你唔知嘅，咁我而家話俾你知，希望解答到你

同埋補充少少，Wade嘅朋友同ex女友，都走咗出嚟話wade係講大話

Macaulay Caulker、Brett Barnes、Corey Feldman、Danny Oliver、Kelley Parker...數之不盡咁多個係10歲前後認識MJ嘅人，係紀錄片播出之後都出嚟話冇俾佢搞過

另外片尾嗰幕燒「MJ送俾佢嘅」thriller jacket，諗住加強說服力，但係已經證實咗係假貨嚟，真嗰件喺2011年拍賣會俾人買走咗

屌我咁多野講，我諗有啲識我真人嘅MJ fans已經估到我係邊個
不過冇所謂，我都唔介意相認埋

宜家全球樂壇邊個可以有mj咁嘅地位？

前無古人，後無來者。

好想同你做朋友你係男定女。🤤

男係咪好失望

Culkin先啱，iphone auto correct咗變caulker

我係女。做唔到朋友了，會比人話臭雞不了。

我係狗公，冇所謂

無

我記得當年研究光明會果時，搵到岩岩mj死咗冇耐，佢sister上電視做訪問既YouTube video
佢sister 係個電視到話mj臨死前打電話俾佢知道佢準備受死
好似但段片都冇咗lur
eminem not afraid 首歌就係記念佢好朋友+反光明會，係首mv入面間酒吧對出有個槍聲，正正講緊佢朋友係果到被殺

有無片 想睇

諗起呢段片

佢唯一一首堅持真唱嘅快歌...
...係Wanna Be Startin' Somethin'
去到hwt把聲沙到要放棄埋BeatIt同BillieJean
但喉嚨發撚哂炎都唔肯咪WBSS
唔知呢首歌有咩特別 其實聽返都戥佢辛苦

不過雖然係死忠 但我覺得Heal the World同You Are Not Alone其實可以試下真唱

邊一段嘅片？

講起佢家姐，近排好多人攞返La Toya 1993年公開話MJ戀童單新聞出嚟，跟住就話連佢家姐都篤佢，佢一定係戀童啦

其實Toya喺2004年已經公開講過，係佢老公Jack Gordon當時威脅要殺MJ同Janet，令Toya逼住就範

之後佢地離咗婚，哥頓死埋，MJ都原諒咗佢，阿哥細佬接返佢返去同Joe同Katherine一齊住

2003至05年單案，Toya係家族最幫MJ嗰個，反而Janet好多時連courtroom都冇入，亦都係MJ死前其中一個最後見嘅直系親屬

因為近排實在太多La Toya嘅訪問俾人攞返出黎，只係希望大家見到唔好再信

燒衫

燒衫係片尾出字幕嗰陣，喺字幕隔籬嗰啲圖片嚟，冇片的，淨係有火燒住跟住影咗張相咁

嗰幅抱住bb出窗口係咩事？記得好似啲人咁啱影到就山安白造

最鍾意都係billi jeans，開頭段base係mj執意要加，最後效果好好

呢件事反而係真既，Mj都已經承認
佢樓下一大班fans
MJ貪玩，不過係幾危險既

係呀當年有個電視節目，類似＂live with Michael "之類

純粹就係Blanket啱啱出世，柏林啲歌迷喺酒店樓下嗌MJ同Blanket，之後MJ興奮過度過咗火

都冇生安白造嘅，MJ的確係做錯咗，佢事後講話「Blanket同歌迷嗰一刻都好開心」，所以佢當時應該係有心同知道自己做緊咩

睇我上面啲po都知我有幾死忠，但我好相信佢當時/嗰一排係食咗藥。唔好怪哂Martin Bashir，MJ喺0203年拍緊《Living with Michael Jackson》嘅成個過程都好明顯係有異樣

佢好似同貓王個女結婚

好快離左

一個rock & roll 一個 Pop 點比較呀child登仔

當年單嘢搞到mj雞無鴨血，最後費事煩庭外和解？
之後唔知做咩破埋產？…

佢同佢前妻Azja Pryor 2005年都有出庭做證人，話好多時就算MJ唔喺neverland，石Q唔肯開MJ房門俾Arvizo嘅時候，Arvizo都堅持想入MJ間房
好多謝佢地生前死後都幫mj

講耐聽度，一定queen
到而加仲loop緊queen既歌
Ma ma Oonh~~~~ I don’t wanna die
I Sometime wish Id never been born at all~~~

Mj聽佢佢都一定要睇埋片 台風 呢個真係世界第一
但以歌好聽黎講 mj歌一定唔係最好聽

其實最最最最最鍾意MJ嗰班死忠fans，最鍾意佢嘅都應該唔係音樂，同埋都會認同佢音樂唔係一定最好
而係鍾意佢人品
之後都見過有評論話Freddie Mercury係史上vocal最勁嘅歌手

呢個真，台上既MJ好型
台下Mj好可愛，好溫柔。

戇鳩loser淨係識得上連登捉人錯字攞優越感。
好老實啦，關你撚事咩

I am one of the 死忠，你講得無錯。
睇曬佢每一集marking of, 訪問，紀錄片，footage
真係深深比佢人格吸引
但係俾人話過我都唔識佢點知佢真係一個咁嘅人
好sad

好多時普羅大眾都會被失實報導影響佢哋對其他人（特別係明星）嘅印象，不得不講嘅係認真瞭解MJ之前我都曾經被呢啲失實報導影響過。瞭解過之後先知原來佢先係最善良，但最孤獨嘅天使

佢形象最差應該係2000年頭,果陣佢比人妖魔化到不得了
傳媒係咁造新聞,又專登佢最撚醜既大頭相係報紙
所有人(特別係香港人)對佢既印象就係戀童變態搞細路整容漂白
仲因為佢形象聲線中性,無知既香港人傳佢唔知又易服又變性
搞到佢係我細個其中一個童年陰影

佢死之前幾年已經聽佢D歌,不過一路都唔夠膽同人講

係，我代佢答

其實佢呢d人好難唔濫藥....
邊度有人真正明白佢處境同心境

冇睇錯呀，呢兩個係同一個人嚟

mjjloves_hk係我開嘅ig page
冇乜followers但keep住有post
你係死忠嘅可以follow下 順便認識下你

嗰陣時都無漂白皮膚嘅技術

#234 #235 #249 #261
我喺呢幾個留言入面，好長篇但又唔太詳細咁，大概澄清咗少少1993同2005兩次官司，同埋新紀錄片嘅爭議
嗰啲話佢guilty嘅自稱fans，或者一直誤會緊佢嘅朋友們，可以睇下
對佢有咩誤解都請留言屌下佢，我可以解答哂你所有疑問

Mj死之後
睇過有條片係佢起個地方同d類似fans既人講野
大概係死前幾個月既時候影
內容係佢親口講，
'佢地'好恐怖，操控左佢既人生，操控左整個產業，操控歷史書
經常受佢地控制同埋無辦法脫離
大概係咁既意思

然後睇返佢比個醫生害死既時序
由本身好似無病無痛，到發佈最後一次全球演唱
歷時唔洗好耐佢就死左
最終公佈死因都係個醫生慢性用藥過度整死佢
而世間就無再點去研究，點解佢會死得咁突然
同埋咁離奇
無乜人再去考究過點解個醫生要咁做
最終個醫生判4年，坐完監，就好似個二打六咁
不了了之

時間過得太耐，得閒先再慢慢揾番d source比大家睇下，講呢d野好似好陰謀論，但係其實美國真係特別多呢d野.....

樓上有d巴打有提到，佢既影響力太過巨大，如果有d野真係控制唔到佢，比佢行出尼影響左歌迷群眾，可以好大獲
以前比傳媒屈佢戀童果度力，係大得好恐怖好洗人腦，因為果排係幾乎鋪天蓋地咁宣揚呢樣野，同埋有樣野係好有趣
屈佢戀童再+屈佢想做白人整容漂白，兩樣野係幾乎同時洗人腦，黑人同白人個矛盾，起美國係永遠解決唔到
而佢正正食晒呢樣野
但曾幾何時，black or white起佢手底下係幾深入民心，可能講到1999,唔識去形容
但係果種變化係扭曲得好緊要
傳媒背後果度力量好恐怖，點解可以同時間四方八面咁報呢d野出尼整死一個人

講番死因果度
其實美國都有唔少有影響力既人係因為公開講過一d野而被暗殺，mj生前果條片，佢講果陣既語氣係好認真完全好似另一個人咁
最奇怪既係，佢講埋歷史書都係假，唔好受騙
無幾耐就過身
成件事我覺得係幾唔尋常

當年知佢死左，聽聽下佢d歌，就喊撚左
個感覺真係覺得好似死左個好朋友咁

人格謀殺真係好恐怖, 比親手殺人仲可怕
如果MJ唔係保持住個份天真純真
正常人一早頂唔順自殺左啦

香港人個期興乜就先識乜
MJ 緊係同Prince 比架啦

近期有套Bohemian Rhapsody就拎Queen出嚟比
好彩唔係Rap嘅歌手嘅改篇電影

傳送門 Sony kills music

講真我唔係好信 但其實漂/整容個問題係邊 我中意佢唱歌跳舞咪夠

究竟要幾無知同思想幾落後先仲會覺得佢係漂
真係笑你都費事 自己睇啦

反而我好奇係唔係真係有技術漂白??
點解好似除左MJ之後無聽過有黑人漂白?

到依家都成日聽，電話鈴聲都係set佢嘅歌，隻隻新碟都會買，再儲佢嘅黑膠cassette

By the way 有首歌係佢同bee gees 個Barry Gibb一齊寫一齊唱，從來冇正式issue 過

但如果佢唔係咁天真咁純真
就唔會俾咁多壞人害
所以呢個世界真係痴撚線 真係誰惡誰正確

再推一推

#234 #235 #249 #261
我喺呢幾個留言入面，好長篇但又唔太詳細咁，大概澄清咗少少1993同2005兩次官司，同埋新紀錄片嘅爭議
#282都上載咗佢唧驗屍報告，澄清咗一啲關於佢皮膚嘅謠言

嗰啲話佢guilty嘅自稱fans，或者一直誤會緊佢嘅朋友們，可以睇下
對佢有咩誤解都請留言屌下佢，我可以解答哂你所有疑問

the king of pop 我諗咁耐以黎真係只得一個 mj 可以當之無愧，前無古人，後無來者。

記得以前我媽係用Heal the World做電話鈴聲
明明佢個仔先係死忠

有冇追Leaving Neverland單花生 死人都唔放過

Thanksss follow jor 不自爆 🤣

我見到仲好踴躍讚好尋晚已經估到係你

上面條link係FBI調查咗MJ10多年後，證明MJ無罪嘅文件，師兄唔該你睇清楚啲報告

當年FBI係查佢查到誇張到同查一個恐怖分子係冇分別⋯⋯
調查範圍遍布全球，全年監聽佢所有通話，跟蹤佢飛十幾個國家地毯式搜索佢戀童同性侵嘅證據，都一無所獲

唔好質疑美國FBI嘅調查能力同權利，佢哋只係會對國會負責，連總統都無權干涉佢哋嘅活動。當初FBI調查MJ，係因為美國檢方提出嘅要求，為咗搜查佢嘅罪證。佢哋追踪咗佢14年，但係調查結果證明佢完全清白，而喺09年FBI都根據程序發表哂啲調查報告

好似識你，fb名L字頭？

笑撚死傻鳩扮代表
見好就收啦柒頭

紀錄片《Leaving Neverland》爭議澄清

1. Wade Robson係2005年MJ搵嘅第一個證人，係全案第一個。當時Wade係堅稱MJ冇搞佢。(如果你係MJ，知道自己搞過佢七年，你會想Wade永遠消失，定係第一個就搵佢出嚟作篤你？)

２. 2005年其中一個陪審員Melissa Herard，公開質疑Wade十年後先出嚟告MJ嘅動機，佢話2005年Wade嘅供詞強而有力。

３. 紀錄片暗示1993年嗰陣，Brett Barnes取代咗另一個「受害人」James Safechuck，成為MJ戀童嘅新獵物，但Brett Barnes出咗律師信，打算告Leaving Neverland誹謗。

４. Wade嘅朋友Shawn Wellings同前女友Brandi (亦係MJ侄女) 走出嚟話肯定Wade係講大話，侄女亦都證實佢地成班侄仔女細個嗰陣MJ都好錫佢地。

5. 佢喺Leaving Neverland片尾燒咗「MJ送俾佢」嘅Thriller外套，諗住加強說服力。之後被揭發原來佢喺2011年拍賣會，賣走咗件真貨，燒嘅係假貨。

6. 由1993年至2011年，Wade一直堅持近20年話MJ冇搞過佢。轉捩點係2011年，Wade財政同心理都出好大問題，想做MJ致敬show都被拒，之後就開始想出書同上電視話MJ搞佢，亦都試過告MJ，但冇出版社肯幫佢，法庭質疑佢而都唔受理。

7. 紀錄片刻意唔訪問任何其他人，包括任何每一個童年時段同MJ fd嘅人，淨係訪問Wade同James同家人，因為「訪問太多人會令電影變得複雜」，哈。

8. James Safechuck喺MJ生前簽過文件作證話MJ冇搞過佢 (純粹我之前見到，要搵返段新聞先肯定到)，但見到Wade幾年前出嚟告MJ，佢先「意識到自己細個可能」被MJ搞過，哈哈。

9. 仲有Chandler一家收咗錢之後避世、2005年唔肯出庭幫Arvizo告MJ、FBI查咗佢16年一無所獲、Macaulay Culkin同Corey Feldman全部走出嚟話MJ冇搞過佢地...等等等等，呢啲耳熟能詳就唔使再講啦。

10. 諗到再打。

重要係最嚴重果隻白癜風
連屎眼都白埋

勁

其實佢阿爺、佢家姐LaToya、佢個仔Prince Michael，三個都係vitiligo患者，應該三個都係漂白

見到佢俾人踩到上心口 都冇得唔變勁啦

由出場到唱歌企足兩分幾鐘冇人夠膽屌已經係天王級

屌呀 幾年又黎一單 幾年又黎一單 MJ死左可能未必知 但佢幾個仔女重未死咖囉 之前pairs重讀緊書成日出街比傳媒追住 新聞網上傳播佢老豆既負面新聞搞到佢2度企圖自殺 有抑鬱 害MJ都唔夠 連人地仔女都唔放過！

Taj話Blanket本身喺學校好外向，但播咗紀錄片之後變到幾陰暗，連佢學校啲老師都好擔人佢
MJ應該心諗，我俾人搞冇撚所謂，但你咪撚搞我三個仔女

自己演唱會都叫冇乜所謂
但佢又真係夠膽死喺限定12分鐘嘅Super Bowl半場表演入面
企足1分45秒

我記得當年小學 放假成日喺屋企睇佢92年演唱會碟
之後返學校扮佢跳舞

哩首歌講得太中

可以新移民呢

仆街戀童力架

2Pac vs MJ 唔奇

音樂上黎講 貓王仲勁
同期 Johnny Cash Carl Perkins 個啲 點勁都被蓋過哂

貓王勁過MJ??

真係有得漂白嘅話 大把黑人一早漂咗啦
唔明點解啲人講極都唔聽佢係有白蝕

係連登先會 話神化古人
係Industry 入面 人人都知咩叫前輩、 Founder

第一次喺連登見到認真討論Mj嘅post

其實好想開返個mj討論po
但應該好快沉所以一直唔敢開

唉屌 fb leaving neverland official page 勁多人都信曬個幾個人9up囉 無証無據 得幾把口閉門受審 套紀錄片完全係誤導... 好心傷。

我睇哂成套leav nev
一路睇都冇乜感覺
但啲評論 我到而家都唔敢睇
fb ig yt 一路睇一路覺得好無助

真係好恐怖，搞場大龍鳳，就可以再次令世人對MJ嘅印象崩壞，呢套紀錄片完完全全係加強渲染，加強抹黑。為求令佢臭名遠播。所需要嘅就係資金，鏡頭，剪接技術，電影鋪排，同埋演員。MJ一早已經看透世事，謊言在前邊衝刺，真相永遠在跑馬拉松。

我上邊都問過上面班福爾摩斯包青天，呢種黑人漂白係咩技術，點解世界上得MJ擁有呢種技術?

FBI？唔信
審訊結果？唔信

紀錄片？千真萬確

輕輕一推

剛剛係wiki 睇左佢啲資料
睇到好心痛

呢個世界唔會再有第二個MJ

pish

呢幾日上啲英文網突然又彈班傻西嚟彈MJ，原來又有啲仆街冇錢要抽水，又有啲on9會信

傻啦！佢地唔係為錢嫁！
佢地係為公義！
而家40幾歲人，有一日突然靈機一觸，發現MJ三十年前對自己做嘅野原來係犯法！
唔關錢事，係為公義！

(佢地話)

大家試下喺google search most beautiful smile in the world裏面全部都係mj

有人信先on9

好撚癲
直頭係霸佔咗個google咁

硬係覺得mj個女好似麥當娜

其實娜姐喺MJ生前死後都好保護MJ
仲試過全裸勾引MJ
不過MJ好似好唔鍾意佢

記得個時好似F1放學係地鐵見到個電子牌報佢死左，個下勁愕然，之後報紙連續勁多日鋪天蓋地報導佢，我先開始鍾意MJ，真係好有才華好厲害好靚仔，點解咁多壞人要咁對佢

你應該記錯咗？
當年豬流感 佢死嗰陣應該全港放緊暑假
btw你96年？
btw我都覺得佢好撚靚仔 利伸男

我97，好記得個時着住校服，應該係唔知返學校有咩活動

仲講紀錄片...去第12頁睇#296啦唔該

97應該讀緊小六喎
你係咪搞錯咗

係咪咩中學迎新日個d 錯重點啦Ching

6月25小學都未畢業 點會中學迎新啊
我好記得我係聽住收音機訓 朝早俾903個新聞監生嚇醒
嗰日星期五 落好大雨

Anyway其實一直都好想開個MJ fans專po
你地會唔會留言

我唔想睇套紀錄片，可唔可以簡單講下點解會令咁多人信？內容係米得把口講？

我想知件事
但都唔想睇
有聲有畫面睇完個心一定好嗱

今日睇呢個post 已經好心痛

因為真係好詳細，點樣識、點樣邀請去neverland、幾時第一次搞、第一次喺邊度搞、喺邊間房有搞過...全部都好詳細咁講 (講緊係30年前嘅事，佢地記得仲清楚過我三個月前做過啲乜)。

同埋眼淚攻勢，佢地喊撚哂咁講到自己真係好愛MJ，又講埋MJ點樣教佢地講大話避開作證，所以點解之前一直唔篤佢出嚟。搞到啲人覺得佢地好好，好同情佢地，仲有搵埋佢地阿媽同老婆 (<呢招係有說服力嘅)

證據方面，係完全冇。

唯一「證據」係James Safechuck攞咗隻戒指出嚟，話係MJ同佢「結婚」嘅定情信物。
之後侄仔Taj即刻話MJ好撚鍾意送野俾小朋友，乜柒都送，連學費都係MJ幫佢俾，嚴重質疑隻戒指係咪真係「定情信物」。

點解咁多人信？咪因為好多人不嬲都覺得MJ係戀童，有兩個人行出嚟拍哂片話俾佢搞，佢地唔係fans，自然唔會搵有咩疑點，咪信到十足

對我黎講係不值一睇
同埋不忍去睇
成個紀錄片都係個大謊言同埋陰謀
個幾個「演員」
最近就哩件案件
提出左上億美元既賠償
比法庭撤回左
MJ個侄講左
影片係到

點解會咁多腦殘相信。

Fb個到好撚多洋人信屌，可惜我英文唔夠好......

其實我真心覺得，如果你真係好堅定相信MJ嘅，睇完其實都冇乜特別感受
至少我睇完都唔係好嬲，淨係覺得Safechuck啲演技同Wade比仲差好遠

但中立嗰啲，我係超級極度嚴重唔希望佢地睇

段片同騙子真係唔算可怕
最可怕嘅係願意相信佢地嘅人，呢一下先致命

基本上而家信vs唔信嗰啲 淨係分咗兩批人
一批係MJ fans
另一批就係其他人
唔係fans嗰啲真係好一面倒選擇相信
連登真係算好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好

連登會唔會因為多學生
太後生對MJ無咩認識
所以先唔多人參與討論
可能post係高登會多人討論d

我意思係見到呢個post入面 好多唔係fans嘅人都信佢冇做過
俾著外國 唔係fans嗰啲已經定哂佢罪

聽講MJ 3T侄已經開始籌募資金去拍一套澄清同反擊呢套野嘅紀錄片，佢哋做緊野。

佢個人太純，比d別有用心既人trick 到

甘就10年，人生真係好快

佢死果期我係LA, 周圍都播MJ，學校商場電台，king of pop當之無愧

呢個係真的，Taj籌備緊。
好期待，不過預咗唔會好受關注，當年MJ都整咗部《The Footage You Were Never Meant to See》去反擊《Living with Michael Jackson》，但有幾多人真係會關注

又係俾人煲大，佢拎起個bb望下面記者，好開心甘笑，傳媒就話佢失常。

Rain 都未夠啦，bt

有人話911之後布殊同拉登係白宮飲緊咖啡。

係MJ原本要去911開會，但收到神秘電話叫佢千祈唔好去世貿，加上MJ前一晚同阿媽同家姐Rebbie傾通宵，所以最後冇去到。

係得有腦想去求証既人先會真係去睇...
而大部份人都係危言聳聽。

一名歐洲歌迷回憶了當年的情況：
「2001年8月，全世界的歌迷趕到紐約看米高的兩場麥迪遜廣場花園的演唱會。第二場演唱會結束後的翌日清晨，恐怖分子開着兩架飛機撞進了雙子塔，毀掉了這個城市，震驚了這個世界。

「機場關閉，航班推遲，我們許多人被困在那裏，遠離家鄉。米高是那天早上離開了他待的宮殿酒店，但卻讓他的保鏢每晚重新回到這個城市來查看我們，確保我們有足夠的錢，能待在安全的地方。
「在恐怖襲擊的一周後，保鏢開着米高的旅行大巴回到城市，來接剩下沒走的歌迷，也就是我們這十來個還沒離開的歐洲歌迷。在米高的指令下，他出錢讓保鏢帶我們去麥當勞吃飯，然後把我們開車送到他在新澤西待的酒店。

「那天晚上我們沒見到米高，但他一直打電話來詢問我們怎麼樣，並邀請我們當晚在巴士上過夜，巴士里有幾排雙層床，每張床上都有DVD播放屏。
「在那段歷史上非常令人害怕的時間和地點，米高讓我們感覺到我們是安全的，被保護的。我從未聽到他公開談及他為我們做的一切，因為他不是為了曝光率或讚譽才來做這樣的事情。他這樣做，是因為他心中的善良、關懷和愛，促使他這麼去做。」

原文網址：

佢真係好好。

佢好多事都係好低調，如果唔係有人講返出嚟，都唔知佢私底下做過咁多好事
當然之後仲寫咗首911慈善歌What More Can I Give

然而而家被全世界當佢係變態死賤狗

佢過身嘅時候我仲好細個
但已經好有印象電視/網上/身邊嘅人有幾惋惜同驚訝
大個睇佢嘅傳記
覺得MJ只係一個熱愛音樂同表演
明白童真嘅珍貴而想保護小朋友嘅人
偏偏個世界就係容納唔到單純嘅人
係都要加鹽加醋

睇完

我知道。根本有口說不清。呢個世界就係有錢大晒咩都做得出！為錢咩都講得出。

收皮啦，2種歌風拎黎比，點比丫。淨係we will rock u / we are the champions 比激情比引領群眾， MJ d歌點比。睇睇下比賽成個場係到唱，仲震撼過MJ唱啦。
唔撚7識就收皮啦。2個傳說亂比較。

可見CNN當年已經係Fake new

可唔可以詳細少少

我喺fb留言，都係講返話當年MJ第一個就搵Wade做證人嗰個point

跟住俾個俄羅斯佬留言屌我，話我點解唔可以體諒MJ鍾意男童，鬧我點解要咁介意MJ有戀童傾向，屌我係fake fan，話真fans會點都支持MJ

我覺得我好撚慘

「當你說『床』，你聯想到性，他們把它扯到性。這與性無關，我們是去睡覺。我安頓好他們，然後播一些音樂。到了講故事時間，我會讀故事書。」

「他們很可愛，我們開著火爐，給他們一些熱牛奶，還有點曲奇餅。這很吸引、很甜蜜，整個世界都應該這樣做。」

呢段說話真係睇得出佢好撚純
同埋好努力唔好令自己俾世界污染
如果佢真係戀童 會唔會成日公開講喺床上係最正？
同小朋友喺床上面玩 係佢最開心嘅時候
點解連呢少少安寧都唔俾佢
搞到佢連Neverland都唔想再返

唔吊腳睇唔曬佢嘅King of pop 威力會晒左

mv 呢樣野係佢創架

班撚樣為咗cap水乜都做得出

齋企都型到核爆

唔係佢創不過係佢發揚光大

班撚樣為錢乜都屈，好慘呀MJ

痴撚線
分分鐘係自己戀童，將佢合理化

食完甜野唔刷牙瞓嘅喂
蛀牙呀

最鐘意係佢個心

其實佢做既野, 同依家D父母話要D仔女去外國讀書因為香港辛苦一樣
都係愛錫小朋友
只不過佢錢多, 可以做得多D者

個世界本身應該係咁架

開呀 G持巴打

真係好撚正
屌打晒之後幾十年啲乜星物星
又唱得又跳得又有氣場

睇到最尾眼濕濕

我發覺我喺呢個post已經同真名上連登冇乜分別

而家講緊正經野sad野呀，乜你覺得好好笑咩？

利伸笑咗

唔會呀，我都唔知你係邊個

睇返Heal the world 啲歌詞真係想喊

個人咁好
點解啲仆街要咁對佢

全部落地獄

佢走個年我10歲，成個世界好轟動然後我就自己search佢啲歌嚟聽
睇埋佢啲故事就心諗原來呢個世界真係有天使存在
班人渣點解要咁對佢

仔細啲聽下呢首歌嘅歌詞 再諗番佢訪問講過佢Jackson 5時期點渡過童年 真係會眼濕濕

先不論咩係咪咩光明會迫害呢啲陰謀論
佢嘅一生真係活喺傳媒嘅惡意中傷之下......

利申MJ死忠 絕對唔認為佢係一個心理唔平衡嘅Artist
佢似一個大細路多啲

原來咁多人都支持MJ
好感動

聽過幾隻Side Tracks就當自己死忠出嚟9up
Blue Gangsters, Xscape呢兩首嘅原版你又聽過未呀??

呢度呢幾首我驚你見都未見過呀

咩戀童咩無風不起浪 我只係想講傳媒要營造一個風起一個話題真係可以無中生有
而家香港嘅新聞甚至網絡上嘅Content Farm都大把假話題假新聞嚟務求得到Hit Rate
陰謀啲講句 一個政權要打壓一個咁具號召力影響力嘅公眾人物 拉攏傳媒絕對會係最有力嘅武器

若然你真係你口中講到咁忠實嘅Fans 希望你好好睇多啲關於Michael嘅資料 書 紀錄片 正反兩面都睇哂佢
我相信你會覺得佢絕對唔係一個傳媒筆下描寫嘅異類

Gadylala巴打 我Follow左你個ig page
希望你繼續加油經營呢個page

冇睇post兩日 原來仲咁熱鬧
其實大家唔洗咁介懷
反正都傷害唔到mj了
btw follow左巴打既ig

但傷害到佢屋企人同佢啲仔女
MJ個細仔本身好活潑外向
但而家都變到唔出聲好靜
連佢啲老師都話好擔心佢⋯

多謝師兄！我會繼續！

你仲大騙子過Wade

居然將我同個賤人比較

"If you're gonna be a pedophile, if you're gonna be Jack the Ripper, if you're gonna be a murderer, it's not a good idea. That I am not.

"That's how we were raised. And I didn't sleep in the bed with the child. Even if I did, it's okay. I slept on the floor. I gave the bed to the child.

"People think sex, they're thinking sex. My mind doesn't run that way. I am not going to do anything sexual to a child. It's not where my heart is. I would slit my wrist first.

"I would never do anything like that. That's not Michael Jackson, I'm sorry. That's someone else."

第一次睇呢條片 都幾值得睇

同埋其實都傷害到啲fans...

我睇youtube啲片 底下留言大部分都係清醒既
冇大家講得咁嚴重
但真係唔少明星高調唔撐mj 特別係drake呢件垃圾
反而冇乜見明星出黎撐mj？

This Is It 演唱會的舞台總監 Michael Cotten，日前透露了一些獨家消息，表示未來可能會有加長版的《米高積遜是咁的》。

Michael Cotten 表示，當時米高逝世的消息來得很突然，大家都因過度傷心而不願參與電影的項目，所以索尼找來一位非歌迷的剪輯師來剪接綵排影片。但索尼擁有的大部份素材，幾乎都是側面拍攝的，正面拍攝的畫面很少。

而 Michael Cotten 則以正面拍攝了大量的綵排畫面，起初索尼拒絕觀看那些正面拍攝的影片，但後來還是把它剪輯至電影當中，所以電影內正面呈現的綵排畫面，大多是由 Michael Cotten 拍攝的。

他補充，他正在製作《米高積遜是咁的》的加長版，剪輯更多未曝光的畫面及綵排歌曲。他們正在試圖還原整場演唱會，但可能不會上映，而是以影碟的方式直接發行，但最終還需得到米高積遜遺產管理委員會及索尼的批准。

尋晚Aaron Carter拍咗條片 爆粗屌Wade Robson
Wendy Williams都公開話佢一粒字都唔會信條紀錄片
其他出聲嘅暫時都係MJ啲朋友 律師 歌迷
可能其他明星唔敢出聲

其實我剪緊新片 剪輯咗啲名人公開撐MJ嘅clips
而家仲整緊 聽晚會upload的了
希望巴打到時會支持

Btw之前Drake先攞咗MJ把聲
去出咗首Don't Metter to Me
咁仆街嘅
唔好叫Drake啦 叫Snake啦

同埋Piers Morgan之前喺節目猛咁狙擊導演Dan Reed，仲公開埋佢1999年私下訪問MJ嘅錄音，俾世界知道真正嘅MJ係咩人。佢冇特別表態，但應該係撐Michael Jackson。

一定支持 不過希望巴打整埋翻譯
俾多啲中文地區既人睇
聽開hiphop 一路都好撚憎drake呢條友

整完叫我plz

俾少少gif你睇住先！

Sure！！
其實#26嗰個係我ac嚟 (我見人少少先自爆，唔好同人講)，聽晚有得睇㗎喇！

細個睇報紙以為佢女人黎

both

其實喺佢呢啲歷史上最top嘅藝術家同人道主義眼中，男性化女性化、黑皮膚白皮膚、性取向係點 (大前提係唔好傷害人)，呢啲不嬲都唔重要
唔係淨係MJ，其實好多藝術家都係咁，所以外表同打扮都好異於常人

係啲凡夫俗子成日理佢外表、膚色、性取向，仲多過理佢啲藝術成就

Pm

加油

d人睇唔撚到盡頭

唔識點係YouTube pm u Tim

多謝巴打
其實而家係差排次序同加配樂
用We Are the World同Heal the World嘅鋼琴版好冇
You Are Not Alone同I'll Be There又想用
但片長得10分鐘

d媒體正濕鳩

IG咪得你是咪兩組字 加埋12個字母嗰個？

仲覺得mj漂過白既人真係好撚無知 你地又有冇證據證明而家既醫學技術可以令黑人全身變白？如果有 點解冇聽過有其他黑人走去做？ 到而家都仲咁多人唔信mj係有病 好可悲

無知+on9+腦殘
個腦未進化

唔係個個

細細個識MJ果陣就係J呢段LIVE

支持you are not alone
會唔會今晚有得睇
聽日放假 唸住4點睇波

我都係 記得果陣仲用motorola
跟住down住呢段片係手機入面
晚晚訓之前都j一次

你可以起下我底 我地應該好好傾

smooth criminal

個人認為係Michael Jackson最好聽嘅快歌

好記得未鍾意佢之前
成日聽人講Billie Jean啲beat好好聽
嗰陣乜都唔識
第一次聽到Smooth Criminal嗰陣心諗
呢首歌咁好聽 仲唔係嗰首咩Billie Jean?

對我黎講冇話邊首好聽D
首首都好特別
依家都成日聽

屌 全部都係波po

不過我都係近呢兩年先開始睇波

sor囉

有片睇未
等睇波冇野做 每個半鐘上黎催你一次

如果聽日先有得睇 你唔會唔再愛我
Tom Mesereau嗰part kick住咗

其實moon walk唔係佢自創，係佢帶起

愛已漸退

係咪太多法律專業用詞

成首歌都係咪咀.....

Dangerous tour後 大部分live都係咪咀 只有部分真唱 通常係一首歌最尾個段先真唱 大家都知的

點解啲觀眾又會唔介意嘅
畀咗錢㗎喎大佬

MJ既門票係MJ專登要求set大眾化d
等多d人可以買得起
哩個大部分歌迷都會知
觀眾唔介意
因為佢地只係想見到MJ真身出現
佢企係台上唔出聲10分鐘
台下都叫到癲左
有人一開場已經興奮到暈左比人送走
同埋大家都知
佢巡迴演唱會係連續搞好多好多場
加上大部分都係又快又澎湃嘅歌
無可能用真聲唱曬，聲帶會死
觀眾入場唔係想聽佢把聲
而係佢整個既表演
同埋佢值錢嘅地方並唔係只有佢把聲
而係佢打破歷史打破種族界限同埋佢嘅人格
重有才華

送真聲唱既尾段earth song比你😂

以前屋企人會播mj既碟
每個mv都好好睇
記得之前戲院有播關於mj既紀錄片

張敬軒笑個時有少少似mj
唔知有無人都覺得

我諗大部分人都唔明mj嘅然有白蝕，點名唔化番黑，化番佢自己原來嘅膚色，反而選擇化到白色，仲有佢個鼻......不喜勿插，純粹一問，絕冇不敬！

當時娛樂冇依家咁多

韓團啲觀眾都係低能

你講到佢好似一夜變白咁
佢有講過佢係1979至1982之間開始病發，一初期輕微嗰陣，佢都係搽返黑底粉，盡量keep返原本膚色。但之後白斑越嚟越多，先至越化越淺。

你睇下下面呢啲圖，其實一望就知佢係慢慢慢慢越化越淺，因為病情越嚟越勁。但講緊係去到1991年都仲係化緊棕色妝。

1978

1980

1983

1984

1987

1989

1991

2006

佢用咗足足十幾廿年時間，先至病到冇哂血色，跟住先至真係化到咁白，唔係一開始就化白妝。

補充少少
佢2005年俾人影到冇化妝嘅手臂
證實佢啲白蝕係真係蝕咗佢九成黑色素
如果你病到咁 你會選擇「化返佢原本膚色」定係化白色？
一日用十盒粉都搞唔掂

其實要化到咁好辛苦
心痛佢

同埋我記得佢有承認到有整個鼻 , 佢話因為唱歌需要, 我有無記錯?

佢每次訪問都有認，整過2次。第一次係跌碎左個鼻。但失敗左，整完佢呼吸唔暢順，又要安排整第2次。同埋當時70年代既整容技術點都比唔上宜家。

有時真係寧願佢同其他pop star一樣 食下女傳下緋聞算
做咁多善事做咩 都無好報既
係佢身上我完全睇唔到好人有好報

無知到咩程度？白蝕有分嚴重同唔嚴重。嚴重到擴散曬全身。尾圖個個女人，右圖係佢細個，到佢30歲已經變白曬。

每日出門口都化成粒幾兩粒鐘 化返黑先出？

屌, 唔好話我種族歧視, 我發現黑人女有左白蝕病之後仲索撚過冇病

係，整完呼吸好似好啲，唱歌易上高音。無記錯既話

唔係有次彩排燒親塊面咩

黑人通常都會，太明顯喇。又怕其他人目光。同埋其實有白蝕一定要化妝，因為佢地唔曬得。皮膚無左色素係半透明，紫外線直射真皮層，整易曬傷同曬到皮膚癌。所以化妝都係保護皮膚既有效方法。個身有得姐，面姐唔到嘛。

係呀 有影片睇的 百事可樂廣告個頭著火

mj真係難啲化全黑囉 貴人事忙 邊有咁多時間
佢化白都唔難理解姐

純主觀覺得
Bruno Mars係比較接近佢

可惜台風爭左幾皮, 所以呢個世界係出唔到第二個MJ

Bruno Mars 啲歌係好聽
但成個氣場同個格都仲差好撚遠
神級同紅星咁比

講起燒傷單野 其實有件事好邪
大家都知佢事業轉折位係1993案
健康轉折位就係1984年燒傷

由佢出世開始 到燒傷嗰日
經歷咗9283日
由燒傷嗰日 到死嗰日
就經歷咗9282日

即係話 燒傷嗰日
完全
EXACTLY
係佢人生最中間嗰一日
呢件事剛剛好係佢嘅分水嶺
有啲野真係整定咁

聽了令人不勝唏噓
只係想簡簡單單做自己
過開心既生活
想人地了解佢
但不段比人抹黑

可能真係整定....

有時真係覺得個天係玩佢 俾咁多才華佢又點 開心既時刻得咁少 仲要咁多不幸同不公平既事發生係佢身上
不過佢本人肯定無怨 仲要係好grateful個天俾三個仔女同埋才華佢

有片睇未

其實你覺唔覺得你真係好煩？

不過我鍾意
請繼續支持

不過我覺得佢係一個好討好嘅男仔

限你9點前up上youtube

尋晚半夜都頭先試咗幾次輸出 去到一半都error
但我唔知咩問題

因為我係用高清 每次輸出都用75分鐘
一死咗又要重新嚟過
而家試緊第四次

而家去到56% 佢話仲有32分鐘
如果今次順利嘅話八點就up到
不過我仲未整縮圖

我最後都係用咗We Are the World同Heal the World
冇巴打嘅You Are Not Alone

下次需要可以搵我剪片
勉強都叫半個專業

People say I’m not ok cause I love such elementary things...

戇撚鳩！

Mj 唔差嘅，跳舞同郭富城差唔多啦

Bruno Mars 個人應該惡啲
會屌鳩台下掛住影相唔enjoy the show 啲假fans

MJ 就溫柔到綿花糖咁

Bruno Mars 啲歌我都好鐘意聽
但個氣場真係差太遠

我唯一一次見佢發撚哂火，係佢屌啲警察好粗暴咁對佢啲歌迷
臨尾仲好用力咁F咗個字出嚟
佢真係好好

乜撚software黎

係咪平時佢太溫柔
見到佢咁No No No
好似鬧小朋友咁
個畫面好好笑

2010年出版嘅威力導演8
而，而家係2019年。

個emoji
一撚樣

條
片
搞
撚
掂
喇
屌

準備發射

片長11分鐘，大家鍾意嘅，請入去俾個like，甚至share俾更多人睇！
Thanks!

感謝巴打大家一齊share啦
btw 第一個係侵侵有驚喜到

有咩明星可以咩都唔做企係台到咁耐，仲要歌迷無停瘋狂歡呼。得佢先做到

睇到喊左

多謝巴打...

5:07個翻譯好似有啲問題？

應該點譯

冇野啦 我理解錯左

巴打不如開個新po

鐘意左MJ接近十年 最近鐘意左蕭敬騰 覺得有mj 既影子吸引到我

仆你個街
條片10:41手多多打多咗個d字
呀屌 臨尾香

無知？咪講撚咗純粹一問，絕無不敬囉！屌你老母小熊姆！個撚個好似你咁有白蝕經驗咩？祝你冚家產D白蝕呢世都生唔勻全身，永鳩遠一撻撻！屌你老母！

人地一句「無知」
就激到你屌哂老母 祝人生病咁

呢度都keep唔到 開個新po應該都會沉

Btw 巴打幾大年紀
有冇辨法識下你真人
我地應該幾好傾

辦

同哥哥一樣，聽到佢地死訊先聽佢地嘅歌，好多時一諗起佢地咁後生就過身就會喊

addme

冇telegram
一係你pm我ig?如果你唔驚的話

其實話你無知係岩...我都純粹一答，google都唔洗搵，連拉上去追post都懶。一句無知激到你咁，我都真係大開眼界。重有無野祝我呀？講出口既願望都唔會靈～

教我💁🏻‍♀️

pm my tg

搞下搞下得返wayne同mo同我
係咪我地太煩

我有mon po無留言姐

好想開個歌迷專po呀！！！

Btw有冇巴絲係十年前 香討MJ版啲成員
想當年嗰度真係好撚熱鬧
香討直頭特登開塊版叫米高積遜區

Annie are you "okey"
Are you okey Annie

我一直追緊po咖

支持啊

覆我ig未

睇完
我唔係喊，我只係流眼水姐

有稀客留言好感動
多謝你

MJ台灣歌迷會send俾我
我係咪出咗名喇

屌響咗全朵
不過算啦我連YouTube Channel都話哂俾你地知

裸體上連登

But the kid is not my son

完全係大意失誤

(其實想宣傳自己)

開po啦 同埋就黎10週年

條片真心高質！
秒秒都係精華
0廢話

所以支持gadylala巴打開新po
等多啲人睇到呢條片

Michael 係合唱 why 果"三個人"嘅叔叔

如果 Michael 真係「漂白」的話，咁點解到 2019 年都未有第二個「成功漂白」嘅人呢？

好可愛 😍
令我諗起 Michael 同 Macaulay 夾埋整蠱 Black & White 導演果條片

十年喇，好掛住佢😢

人大咗，越來越覺得佢離開會開心D
當時D人對佢太差喇

加場加到50場演唱會，我擔心佢應付唔到

利申：有買飛

笑撚咗

多謝巴打 堅係感動
大部份都係睇哂成條interview
然後揀最精華嗰幾句出嚟
所以真係好俾心機 希望大家都睇到呢條片

俾多一日時間我諗下
因為開po係好高調 我覺得同裸體上連燈真係冇分別

我繼續做低調忠實fans算 😉

嘩呢隻樽應該成27年歷史

我發現普遍人都唔相信條紀錄片
反而係主流媒體 明星 企業 電台
例如ellen jimmy Starbuck lv呢啲做乜撚主動杯葛mj？

呢個list真係...

其實我睇youtube好多人都覺得佢有罪，尤其喺leaving neverland啲片下面啲留言，而且好多都好多likes，我成日都要逐個反擊佢地一個二個

國外啲人除咗fans之外應該大部分都覺得佢guilty，真係痴撚線

兩個鐘後，Taj同Brandi就會開始做一個live訪問。

紀錄片出街之後，佢地係最肯發聲、講野最有point嘅兩個積遜，尤其是Brandi。因為佢係Wade ex同MJ侄女嚟，好多point同故事係得佢先俾到咁有力嘅反駁。

聽咗佢喺幾個電台嘅幾個訪問，如果佢肯上大型電視show，對MJ好有幫助，因為完全屌打Wade Robson同佢老母。可惜電視唔係電台，好撚多野都好撚柒有限制，唉戇鳩。

希望有好消息。

上個星期睇完Leaving Neverland
呢條八婆個樣真係喺我個腦揮之不去
啲口臉真係好撚閪 好想大巴車落去
成條片都拍到啲人陰陰沉沉
真係痴撚線點解會有人信佢地
我之前喺呢條八婆ig留咗句
you know you were lying
之後俾佢block 9咗我

啱啱見到有人share咗上年九週年啲post
嗰陣啲人仲係King of Pop咁叫佢
咁十年呢 今年就係了 會變成點？
King of Pedo?

今年十週年
本來應該係好熱鬧
全球媒體一齊懷緬佢 一齊播佢歌
又有佢啲特輯節目回顧返
好多活動向佢致敬
好多明星出ig fb post佢rip

但我唔敢想像今年6月25會變成點
而家電台已經停播佢啲歌
乜野相關活動都取消哂
連h&m starbucks嗰啲都即刻割哂蓆
就算破例播返一日歌 搞返一日活動
都會有好多人鬧佢係pedophile
話佢唔值得被紀念

佢得一個十年 本來唔應該係咁樣㗎
應該係好正面
點解會搞成咁
點解同我呢幾年一直幻想嘅十週年唔一樣嘅？

原來我無病呻吟連出幾個po
但呢排心情真係好差
而家六點鐘 我瞓係張床度都仲係諗住佢 瞓唔到

Oprah正閪婆黎 早幾年仲扮撚哂野咁話自己由細好中意Jackie Jackson

淨係知Sam Smith一向都唔鍾意mj, 記得上年佢同Adam Lambert喺船上拍嗰條片，Adam 播緊Human Nature，點知Sam 講咗句: ‘I don’t like Michael Jackson, but this is a good song.’ 跟住Sam係咁俾人話

其實越諗越覺得成件事好鬼
岩岩好逝世十週年
無端端又整Leaving neverland單野出黎
會唔會同illuminati 有關

呢條暗星 收皮啦

你再講我就喊。

喺地鐵睇到哈咗一聲

佢應該細個真係鍾意Jackie
不過唔鍾意Michael

點解會搞成咁 點解要搞成咁

earth song 真係世界級

開頭有少少悶 但次次聽到尾都熱血沸騰
純純單計高潮位 應該係MJ最激昂嘅歌

Btw 七八年前有日搭小巴
咁我當時銀包就掛咗個好大隻MJ公仔

有個14,15歲左右嘅女仔見到
之後特登播Earth Song
應該想話俾我知佢都係fan

我肯肯定佢係特登播俾我聽
因為我同佢隔三四排都聽到
正常係唔會播到咁撚大聲
仲要係最撚激昂嗰段嚟

不過最後都冇相認到

唔好喊，Michael 唔會想見到你地咁樣樣

人去而已，十年後先走出黎抽水有何居心
踩住人地上位搏見報大有人在

我記得應該係中四嗰陣睇明珠台有講節目講佢
細個淨係覺得呢個人好奇怪，唔知佢男定女
而呢個節目內容我都唔太記得了，好似都係話佢啲奇怪嘢
嗰陣YouTube啱啱興起，我就喺YouTube search佢啲片睇
然後第一條片睇嘅就係佢喺MTV定唔知邊跳dangerous，就係上面post嗰條living dangerously嘅剪輯齋dangerous版，之後就深深愛上咗呢個人，呢世人唯一嘅偶像
中學雞冇乜錢都買咗佢啲演唱會碟嚟睇
去到中七，佢就開This is it，嗰陣邊有錢飛倫敦睇，但都諗住佢開完之後會再開，要努力儲錢去睇
到考完a-level，朝早搭地鐵嗰陣喺車廂個screen睇到新聞話佢死咗，我完全畀唔到反應
唉

你諗下當年 Michael 係點樣面對輿論？
我地而家感覺到嘅心痛，可能只係佢嘅 0.00000001%

我覺得我應該要做嘅，係將佢想做嘅事延續落去
我出黎做野之後有助養小朋友，在工作上都搵D 關於慈善嘅 project 做
身爲 fans 可以盡dd綿力 heal the world and make it a better place

補充，我repeat咗中七

原來真係仲有好多人記得佢嘅好 仲要都係後生仔女
老子睇到好揀棟

一睇佢既野個心就會那住
雖然知道佢已經解脫左
但一個一生行善既人竟然受到咁嚴重既攻擊
人類真係唔配有佢..
唉...

仲要係攞佢最care、最愛、放最多心機嗰樣野嚟攻擊佢

你話痴線唔痴線

MJ youtube 官方page最近UP左Michael Jackson - Live In Bucharest (The Dangerous Tour) 即係當年官方DVD 果個演唱會出黎

記得有次佢易容變左個老伯去迪士尼坐 佢已經好開心

屌真係睇到好撚嬲
唔係條片 係啲留言
睇評分同留言就知幾乎一面倒係相信嗰兩條友
做 乜 撚 野 啫 ? ? ?

好開心見到呢個post
我諗每個人認識mj嘅途徑都唔同，而我覺得自己認識佢嘅方式其實好特別。
利申八十後，其實我係小學已經聽過佢嘅名，嗰時淨係知有個叫michael jackson嘅人好出名好巴閉，之後關於佢嘅新聞都係好負面，但我仍然覺得佢唔係報導中嘅咁嘅人
直到中學，youtube 盛行，我睇完dangerous 之後，開始重新對呢個人再產生興趣，亦勾起以前細個記得嘅一段melody,咁就好想搵返嗰首歌出嚟,當時就係foxy 同YouTube不斷搵佢嘅作品，之後就迷上左佢了，亦將佢推介比身邊嘅人，首當其衝就係我細佬，亦令佢變成一個比我更沉迷嘅人。
直到佢話復出，嗰陣真係好期待佢嘅演唱會，倫敦？儲錢去囉
但之後佢就去左，當時一片空白。但直到宜家都不停重溫佢嘅歌同mv，亦一直好興幸，我認識到佢

八十後
好慶幸可以生喺有佢既時代

睇完YouTube啲comments真係好唔舒服，但自己又犯賤走去睇

法官判佢冇罪？因為司法制度出錯囉
FBI查唔到野？因為FBI冇用囉
佢話佢同男仔訓冇問題？因為佢特登製造清白形象去方便犯罪囉
咁多人出嚟撐佢？因為佢地係fd囉

Wade同James出嚟拍條片？嘩 世紀第一真相呀
佢地冇證據？佢地講嘅野咪係證據囉

成日話「搵唔到證據告MJ，唔代表佢冇做過囉！」
冇犯罪證據就可能有做過
咁Wade同James冇被搞證據 你又覺得佢地一定俾人搞?

嗰個Maria Athena真係睇到火都嚟
其實我嘅理智都話我知我講乜都冇用
但又唔想為咗MJ放棄

我都好鍾意同我隻狗一齊訓 我係咪戀狗 想搞佢?

點解咁多人出黎撐呢套片呢班騙子
因為metoo係而家最政治正確既野 跟風實無死 咁岩Michael走左 defend唔到自己 咪抽水扮受害者
其實覺得荷里活啲男星成日俾人metoo好慘 有時無實質證據就被電影界封殺

假設過多幾年如果Michael有傳記電影 拍到好似波希米亞狂想曲咁成功 果班人又會king of pop king of pop咁
見風使舵真係好嘔心

勸你都係唔好睇咁多
因為你唔會改變到佢地
佢地根本無分析無了解過來龍去脈
選擇唔去睇
睇得多d cm人會癲

佢而家個勢 似返唔到去以前咁受崇拜
我寧願啲人見風使舵好過佢永不超生

突發：Paris自殺不遂

流料嚟sor9
on9傳媒做乜撚野

點解你可以講到咁絕對？

唉你自己睇啦屌

FBI查咗佢13年，唔信
司法制度審咗佢2年，唔信
律師保姆保鑣記者前妻朋友陪審出嚟話佢絕對唔係咁嘅人，唔信

無啦啦彈兩條友出嚟，你信

由得佢地做 noise 囉
夠料落charge 當年就告得入啦
而家無啦啦又走出黎 lur 地 JM9

好多on9唔識思考就信嗰下攞命吖嘛

btw當年唔告MJ係因為佢地「仍然深愛MJ」，而且「冇意識到MJ對佢地做嘅事係犯法」，不過「生左小朋友之後就知原來係好大件事」

如果想知媒體可以幾恐怖 mj就係人版
就係呢班人人格謀殺佢
我原本都諗住10週年大家都可以好好咁懷緬佢，比幾多人知呢個世界曾經有一位好善良好偉大嘅人出現過
但當我1月見到hbo嘅documentary時就知道呢個世界永遠最中意嘅都係八掛 無論係真定假都好
仲要而家左膠咁撚多，中傷michael比保護佢更容易
我真係好心痛，因為親眼望住佢死後仲要被詆譭
佢生前寫咁多愛護呢個世界嘅歌，但人類嘅惡意從來冇離開過佢，即使我被佢嘅歌感動到，望返現實我都係好憎個班人
我好希望更多年青人可以認識佢有幾好（雖然佢離開個時我都係得10歲），michael真係比左好多善意呢個世界
之前睇bohemian rhapsody個陣ff過會有關於Michael嘅電影，點知會係呢套Neverland bullshit

好開心仲有咁多人中意Michael, we are not alone!!
Btw巴打ig page係咩想follow

mjjloves_hk

[殘體慎入]
奧地利fans聲援Michael

下星期六有個法國攝影師會嚟香港 希望MJ歌迷幫手聲援
有冇人有興趣一齊去？
我同隊仔兔長 (爆你大鑊) 都會去

後生仔們 一齊去啦

爆啦爆啦
為咗Michael

你班友仔
個個ig follow我嘅都唔俾我follow返
全部都requested
有冇咁驚我

我改Gadylala都係為咗混淆視聽
等人以為我係Lady Gaga fan
點知見到MJ都忍唔住乜野都自爆哂出嚟

Btw岩岩問咗一位後生女fan
佢星期六都ok
咁你到時冇咁悶啦

後生女fan係咪k字頭？？？

唔係啊
wtsap傾!

同尋日Paris自殺新聞唔同
今日嘅留言好多都撐MJ
有啲感動

ching你幅畫好正

我幅畫？

ig？
諗咗兩個鐘先諗到你講咩 係咪好廢

係ig
我失驚無神彈句咁既嘢你一時諗唔到都正常
但諗兩個鐘真係有啲耐

講笑第一下問完你咩畫之後已經冇理
係喺床上面冇啦啦望到幅野先靈機一觸

btw佢全部都係水晶粒嚟 有時就啱燈光同位置會閃下閃下
但ig嗰幅影得好hea

自己砌？

有親戚知我鍾意 特登砌俾我
對我好好

好正....

青襪腳毛？

腳毛都見到

Anyway有位follow咗我嘅男仔 啲魔術片幾得意
雖然我唔知你係邊位巴打 但希望你得閒嗰陣可以諗下啲新片俾我哋過吓癮

美國媒體正仆街

其實Mj已經走左咁耐
點解d人仲要消費佢
選擇相信Leaving Neverland既人
有冇去了解過mj呢個人
當年mj不停捐錢行善，又創作再咁多講和平
講不公義既歌，我真係唔信佢係一個咁既人
當然，你可以話佢係做比人睇
但做一件就話假姐，但做咁多野都可以係假？

所以點解萊斯永遠都冇hater

不過講真，我小學個時都好驚佢
因為佢個樣，同埋報導，加上個時細個唔識分析
真係信晒報導，仲會覺得點解世界有個咁恐怖既人
到佢真係死左，電視播佢套moonwalker
就深深比佢個smooth criminal吸引
之後就開始搵番佢d報導
就發現人性真係可以好恐怖
可以不停咁屈一個人
而我都好後悔細個咁睇佢
不過你問我而家信唔信佢，我一定信
無他，我只係覺得點扮都好，如果你心底係一個壞人
點作都冇可能作到heal the world，earth song，we are the world呢d歌
仲有，中國人成日講一句說話，叫講錢失感情
試問一個壞人，點會成日去捐錢

夠10正評我開fans post

推

仆街 我就係見近排都冇試過有雙位數正評先咁勇set 10

仆街唔係鬧你

推多兩個

好撚驚
驚俾人認到
驚會沉
驚#1開得柒
驚驚

夠了

其實連我都打到覺得自己好煩
究竟幾時先告一段落

有啲根本為反而反
講黎晒氣

世人唔配擁有Michael jackson

外國真係好多都係為反而反
係YouTube點樣同佢地講都係冇用
佢地會搵到好多你根本都唔會諗到嘅荒謬論點出嚟反駁
自問都理據十足 得有啲位真係唔識點應佢地

但係我覺得香港人應該普遍都理性少少
反嗰啲通常都唔係好知發生緊咩事
但係講完俾佢地知佢地就會明

話時話lilwayne去咗邊

再推!!! 而家有連埋我已有10個
2男8女 加埋1個女攝影師
有意請覆

鍾意左mj差唔多20年，仲好記得以前屋企人買過Dangerous隻cd番黎，封套好似3D card咁好得意

本黎見到leaving neverland 同大眾嘅反應好嬲好sad，但好開心見到依度仲有fans咁支持佢

Your name

當年買左this is it嘅演唱會票，興奮到訓唔著，估唔到最後寄黎嘅，會係佢本人嘅追思會場刊

MJ被傳媒逼死
宜家佢個女都有情緒病

仲記得當年喺電視見到佢個發佈會，真心覺得有星味。

「This is it, and see you in July.」

我好掛住你呀

係王苑之首迷失藝術入邊有一段歌詞係講MJ

天使給放逐，睡夢中中毒
一顆星殞落讓全世界痛哭
全憑藝術家打開思緒門口
寫每家故事 畫人性好醜

以前一聽就喊左

呢幾日有啲情緒問題
星期六係咪指黎緊呢個星期六？

膠都費是派
由佢鳩up

對
搞咩 想搵人傾嘅隨時ig我

C AllStar首《我們的胡士托》直頭有一段係好直白寫俾Michael：
誰人在舞 誰人在唱 Heal the World
歌中看透世事無常 用舞樂連結起信仰

MC Jin都有段rap係寫俾Michael，直頭加咗落Billie Jean入面：
雖然我玩開係hip-hop 但係都鍾意the King of Pop
簡直係鼎鼎大名 你講跳舞 邊個夠佢勁
個個都想做佢接班人 我同你講 跟本冇可能
除咗跳舞 佢唱歌又好 所以佢fans係無數
戴住一隻白色嘅手套 我講邊個 你已經知道
呢首歌仲係咁好聽 全世界都認得佢把聲
雖然你離開咗我地 我地永遠都唔會忘記你
所以一定要搞清楚 MJ係只有一個
一定要搞清楚 鼎鼎大名係邊個

啲仆街傳媒真係要落地獄

以前中學有個女同學好鍾意mj

20 年前你無咩手機電腦寄托, 就會沉依啲野
所以上當年啲歌手都好紅, 當現外國有MJ
過多20年就會有人笑點解可以玩手機玩足一日系咪hi左野

Mc jin 個首叫咩名

頂頂大名

要做社畜

仲有另一個講法既陰謀論 雖然一直冇證據證明光明會既存在 不過mj好似係光明會其中一員 佢之後公開暗示唔想再比佢地操控 同埋係mv同專輯都有暗示到光明會對世界既操控 因為一同光明會對立 佢地就會搞鳩你 所以d人話係佢地殺死mj 仲有依家既lady gaga jayz madonna都係佢地既人黎 佢地簽哂血契將自己靈魂賣比撒旦 不過唔知真唔真

頭先睇this is it,一開頭係dancer講audition 感受，連mj都未見，個個對住鏡頭已經喊緊，每個都係話受佢啟發而跳舞，不論男女老幼，好震撼

呢張圖長期放喺我手機相簿
片尾配Heal the World真係好感動

本來以為自己係走入戲院
出返嚟先發覺 原來走入嘅係佢嘅內心世界

張飛浸過水?

你個人假到連父母都無……

放喺銀包十年 落雨濕過少少都唔出奇

在日本拍賣網見到有人放 this is it postcard, 係訂DVD 送的特典
好抵喎! $30-$40有一套
有巴打想夾可PM我

一定好臭，但I like it

點解鐘意得咁遲……我正正係受當年傳媒影響到嘅一群，大個咗先識欣賞 Freddie Mercury,MJ… 當年好憎佢地

巴打咁變態

憎MJ都明，點解憎Freddie嘅？因為gay？

Though we're far apart, you're always in my hearttttttttttt

我個銀包都用咗十幾年，讀書用到做嘢，都好臭，啲味都洗唔走

所謂臭味相投

覺得形象唔好，根本無打算花時間研究佢地

Freddie係因為傳記電影出咗先鐘意Queen,呢幾個月儲齊咗佢地專輯

MJ正正係被傳媒影響

唔好再講了，我冇呢啲怪癖

巴打又話開個MJ 討論區嘅

又話冇追po嘅

CLS 真係睇完條片見到佢俾人判無罪果陣完全個人一d開心既表情都無真係好sad.... 判左咁多次仲係不斷有人係背後中傷佢....

睇到佢本身冇童年, 大過左做咁多善事又幫咁多小朋友到頭來俾幫過既人害...

佢早死其實都仲係一件好事, 你睇到今日出埋驗屍報告, 仲有受害人都出左來證明件事係假, 都仲有人信件事係真, 如果唔死激到入精神病院都算好彩,
死左都俾人激到返生

我唔係佢fans , 亦都唔係好鐘意佢d 歌, 但真係巨星黎講佢算係最最有愛心, 無架子 好人難做

嗰陣仲好細 完全冇follow呢單case
但大個之後睇返
佢由最初企上車頂、著白衫白褲、發表「聖瑪麗亞社區論」嗰陣好意氣風發
去到05年四五六月又瘦又冇表情
完全感受到呢單官司點樣將佢搾乾搾淨

變態佬認得我謝謝你

你先變態啊！

我喜歡香
巴打做乜唔參與下討論

啊我見到了

明明有份，屈人

想點補償？

介紹最鐘意一張mj專輯

搶答

Someone put your hand out

嘩你呢個真係史上最難搞
鍾意咗佢十年，幾乎每隔幾個星期都會問自己一次，究竟最鍾意佢邊張碟 (OtW至Dangerous嗰四隻真係唔識揀)
我真係唔識揀...

Off the Wall...
我以前一直唔明點解喺好多樂評人眼中，呢張專輯嘅評價仲高過史上最高銷量嘅Thriller (BestProducts直頭選咗佢做史上最佳專輯)。之前將成隻碟聽一次，終於明白。成隻碟都好輕鬆，啲歌簡單得嚟好真心，好似一個天真無邪嘅男孩子毫無代價唱最幸福的歌咁，往後嗰啲都冇咗Off the Wall嗰份樸素同活力。

Dangerous...
如果講聽覺效果，呢張肯定係佢音色最好嘅一隻，亦都係佢同Quincy Jones冇合作、用全新班底之後嘅第一張。感覺上呢張係佢題材涉獵最廣、訊息最成熟嘅專輯，由救地球到反種歧、由社會民生問題到愛滋之歌，由舊情人到甚至戴綠帽都有講到，點都有一首岩心水。

都係呢兩張比較深感受，Thriller同Bad反而冇咁多感覺，不過我覺得佢Thriller時期把聲最靚、唱腔最自然。

HIStory、BotDF、Invincible就好明顯聽得出佢心態係有唔妥。戀童案之後幾張碟都好多負能量，歌詞同唱法都好多控訴，聽得出好多憤怒同顧慮。係有好歌，但聽落感覺唔太舒服，同埋有時覺得唱腔over咗。

呢個單曲嚟，不過巴打你鍾意呢首歌都有啲冷門

有咩好歌

Single嚟
反而收錄咗呢首歌嘅TUC就好多從未收錄嘅歌

當年mj死我中五，有個同學同我講佢死咗我仲大聲話佢講大話
放學返屋企一上yahoo見到條banner mj死咗當下呆哂
我當年都以為佢漂白搞細路，但大個啲搵番資料先知所有嘢都係俾人砌生豬肉
上面巴打講得啱，我地唔配擁有佢

你果然係超級fans

冷門既，點少得同果三條友合唱既 Why

唔知點解我好鍾意 2000 Watts

三條友
佢地喺最近紀錄片風波，係最撐MJ嗰幾個嚟，尤其是Taj，真係為佢阿叔做咗好多野

平時有剪開片，又係讀緊呢類野，間唔中啲片會用2000 Watts開頭嗰幾下boom boom boom，好好用好好feel

any肥巴打都鍾意cantopop？

最遺憾係冇機會睇到live
話就話king of pop
但啲野一啲都唔pop 超groovey仲好有特色
當下聽都唔會覺outdated

因為佢係黑人嚟，都真係好難抹得甩節奏藍調嗰陣groovy味。仲要佢最信得過嗰班天才製作人，Quincy Jones、Teddy Riley、R.Kelly都係黑人嚟

King of Pop個Pop
我覺得係Pop culture多於Pop music

所以如果想po下ig或者上連登9up要打中文，我不嬲都抗拒寫流行樂之王，一定係寫流行天王

冇錯 仲有台後班樂手都係頂級 sugar foot啲鼓真係groove到帶起哂成個身

pop我覺得係指2樣

比較少留意個個年代啲音樂
當時既pop應該都係興緊一啲輕快既野?

其實原本成個title係「The true King of Pop, Rock and Soul 」，之後先演變做kop。係伊莉莎伯泰萊喺頒獎禮嗰陣咁嗌佢，所以原意應該真係指流行音樂

純粹係我自己覺得佢影響同涉獵喺流行文化層面嘅比重，多過喺流行歌曲領域
正如你話齋，佢唔係純流行歌手

其實應該係，八十年代好興disco，我媽都話嗰陣佢去玩，係好興播Billie Jean。

不過輕快應該都有分白人嗰種pop-rock嗰種，同黑人嗰種r&b嘅，推佢上神枱嗰堆應該都好明顯偏後者

乜都聽啦，聽band為主

像你沒來過 沒去過

的有樂隊Radiohead、Def Leppard、Duran Duran、Roxy Music及Stevie Nicks。珍納在台上感謝兩歲大兒子Eissa，「我只是想多謝我的寶貝、我美麗的兒子。每朝他以自己的旋律叫醒我，我想你知道你是我的心、我的生命，你讓我知道真正無條件的愛的意義。媽媽愛你，Eissa。」

珍納又提到兒時其實夢想做律師，但去年離世的父親Joseph則希望她成為一位出色的表演者。有消息指珍納未有按得獎者傳統演唱，是因為活動將由HBO播放，而HBO月初播放了關於珍納哥哥米高積遜（Michael Jackson）的孌童紀錄片《Leaving Neverland》，所以珍納拒絕演出。

美國搖滾名人堂昨在紐約舉行頒獎禮，珍納積遜、Radiohead等都於今年打入名人堂。有指珍納昨未有表演，與哥哥米高積遜的孌童紀錄片有關。

美國歌手珍納積遜（Janet Jackson）昨成為搖滾名人堂的歌手之一，同樣打入名人堂的有樂隊Radiohead、Def Leppard、Duran Duran、Roxy Music及Stevie Nicks。珍納在台上感謝兩歲大兒子Eissa，「我只是想多謝我的寶貝、我美麗的兒子。每朝他以自己的旋律叫醒我，我想你知道你是我的心、我的生命，你讓我知道真正無條件的愛的意義。媽媽愛你，Eissa。」

珍納又提到兒時其實夢想做律師，但去年離世的父親Joseph則希望她成為一位出色的表演者。有消息指珍納未有按得獎者傳統演唱，是因為活動將由HBO播放，而HBO月初播放了關於珍納哥哥米高積遜（Michael Jackson）的孌童紀錄片《Leaving Neverland》，所以珍納拒絕演出。

型撚到
btw段新聞講到佢真係pedo咁可能我敏感咗

咁佢都算尊重michael， 我都唔明michael走咗咁耐都仲有啲節目拍去污辱佢

I can’t help it 同rock with you真係聽到起哂雞皮

我同你啲品味都有啲唔同
成隻碟我應該最鍾意Don't Stop 'Til You Get Enough
跟住應該到Off the Wall同Get on the Floor

反而啲樂評好冧Rock with You
但係我又麻麻地

以前啱啱鍾意佢嗰陣
極度鍾意She's Out of My Life
跟住攞咗來做鬧鐘
但係呢首歌真係冇氣勢到阿媽都唔認得
每次都好難醒

The girl is mine都好正

佢好慘

成個頭頂燒到紅色

呢首就再下一隻碟

話說呢首歌都好有故仔。簡單少少講就係，本來Thriller專輯幾乎收皮，因為其實成隻碟第一主打係The Girl Is Mine，但係反應好差 (唔係音樂上嘅問題，想聽再講)，係之後靠Billie Jean同Motown 25次表演救返隻碟

好多年前聽啲資深音樂人講返嚟

明珠台成日播冰島演唱會

佢好似冇去過冰島開演唱會
如果係成日播嗰場 應該係羅馬尼亞

Rock with you係第一次聽已經即刻愛上
不過Dstyge otw 同sooml 都係我top 5

應該係我品味有啲問題
你意思係overall佢嘅top5定係呢一隻碟嘅top5

梗係呢隻碟啦

嚇死 以為你真係咁鍾意Off the Wall

如果要我楝overall top 5 真係唔識揀

我齋計solo就
Heal the World
Smooth Criminal
Someone in the Dark
You Are Not Alone
Beat It
都好大路

呢排心情麻麻 都係聽返廣東歌多
都有段時間冇聽佢啲歌
巴打你提一提 即刻聽返隻Off the Wall
唔知點解心情好咗啲
好多謝你

唔好介意我咁講
Beat It 應該係我least favourite

介咩意痴線
個個心水都唔同

想聽多啲mj嘅嘢
佢死果年係我retake al
果陣等緊出result
所以佢嘅死我都覺得好印象深刻
但我以前冇聽過佢歌
認識得太遲

記得以前一唔開心就會聽佢首Cry
聽完即刻舒暢左
可以試下

If we all cry at the same time tonight

要喊我會聽 heaven can wait

Tell the angels no, I don't wanna leave my baby alone

我唔想 Michael 離開我 😭

其實我不嬲聽外語歌都喊唔出
Even係Michael Jackson
始終都係冇廣東歌嗰種一聽就好似直接入心扉嘅感覺

應該呢個TOUR, 頭個8分鐘觀眾HIGH到出哂汗水
Michael Jackson - Live In Bucharest (The Dangerous Tour)

成條片都係呢一場演唱會嘅歌迷剪輯

當年佢死左之後 即刻同啲同學去睇佢套this is it

佢死嗰陣未出

死之後出嫁 就係一上就去睇 我係個時先開始聽但都未試
依家大個聽返 其實佢真係好勁

以為你係死嗰日即刻去 sorry
我喺樓上po咗當日張戲飛 我11月先睇

Dangerous, the girl is so dangerous

難得搵到同道中人

下 唔係死左一段時間先上嫁咩 好似係因為佢出左事先將佢變成戲

heal the world~~

初初睇唔係好識
搵日睇返應該明返好多野
個年我先中三

I mean 你話佢死咗之後即刻睇
以為你話當日即刻去睇
跟住我就話死當日未出

巴/絲 95？

唔係唔係

巴 93

我冇整mj playlist
唔知點揀

Nice to meet you bigbro!!

毛毛主人去咗邊

你呢
細過我？
btw好耐冇聽啲pop野 大個左聽重型野多
但聽得耐聽返啲輕野係好爽

我就係95
因為佢就喺係我升中三個暑假死
所以先問下你

大陸班臨時觀眾學野啦

冇得學，呢啲真，嗰啲假

好開心而家都有咁多fans

細個時睇以為係電影or mv

好啦不如我睇埋利物浦開個討論區
大家去集中討論啦
真係冇諗過咁多fans

巴打有咩想知
喺我有限嘅知識中盡量試下解答

我反而相反
因為MJ係我第一個鍾意嘅歌手
鍾意佢之前 好少睇其他演唱會
所以我以為咁樣先係正常
反而係之後睇其他人嗰啲 心諗點解啲fans咁靜

我係中三升中四 不過repeat

最記得當年豬流感提早放暑假
我嗰日係訓住覺
監生俾903段新聞嚇醒

我都揀唔到乜都加哂落去

有提早咩 咁耐嘅事真係唔記得了

當年佢罰球線入樽

有平時都7月中放啦

我細個聽佢教science

btw阿狗

個時呢？7月頭？
6月？
巴打邊到返學

6月25

你講嗰陣定而家

死喺6月25死
6月25已經放緊假了

個陣啦
想自爆？

咁早咩 我一啲記憶都冇

小西灣

自爆冇所謂啦又唔係on9會員
之前喺樓上連自己ig同yt ac都爆埋

我屯門仔
咁撚嚴重自爆

行得正企得正怕咩

都唔代表要自爆嘅

唔係無啦啦刻意爆嘅都係為咗討論
同埋都因為咁識到幾個真人fd

難得咁識到FD

巴打最愛邊首?

Heal the World!!
巴仲唔訓？

mj長衫長褲黑超戴帽都係個病

長衫長褲仲有因為紅斑狼瘡

佢白癲風最初病發係喺手
佢原本戴白色手套嘅原意係遮住白斑

夜訓開
我最鍾意係 they dont care about us
但exactly想表達邊樣野 我未了解到

都係屌政府同社會唔care黑人同弱勢社群
但有冇深層意思就真係唔知

好開心識到你 半夜有你陪真係好

睇wiki都講係好多野都係
人權都有 歧視都有
大家咁話

係啊 瘋狂屌不公

巴平時幾點瞓

離題 好撚正

4點
依家愈來愈夜

Eason基本啦

夠精神咩

有冇鍾意邊D歌

我返工時間唔定嘛
你呢?

學生可以上堂恰下嘛..
星期五六日都好夜訓

我最鍾意係落花流水
之後就係富士山下 K歌之王
新歌好少聽 最新好似聽到重口味?

基本 上堂唔訓唔通夜晚先訓?

教壞細路....

Any肥mjjloves_hk係我ig
有興趣可follow (瘋狂hardsell)

其實好想問「Michael」呢隻遺作碟係咪真係假歌？
佢死之前幾年一直都話做緊專輯⋯

基本野嚟啦下嘛

遲下follow

哈哈好呀
真係好想用一個ac
凝聚香港年輕嘅mj fans
認識到你地每一個 我都好開心

頂你真係未訓

頂你啦又話4點

練緊野 要練埋先訓

好啦！！加油師兄

30歲已經可以買到一大塊地 喺嗰度起埋主題樂園
如果佢理財好少少真係不敢想像

你都早啲訓

Sorrrrrrrryyyyyy brrrrrroooooo

好俾心機
謝回覆

唔好話自己係毒撚啦
我唔係po主嚟 未必個個回覆都知
Sorry bro

唉啊唔緊要啦巴打，都係分享下啫
巴打你好可愛

好耐冇聽過人讚我可愛
好感動

俾啲自信，講真你要喺心底相信自己
Look doesn’t ’t define who you are, heart does

唔算fans但都覺得講台風跳舞無人暫時超越佢我睇過，加上好鍾意佢d歌個鐘講故事既風格，eg smooth criminal， 一首歌係咁重覆Annieare youok
俾著其他人實俾人屌到pk但佢出至佢手筆就即時順理成章。

戀童癖個d rumors我反而無特別信，不過嗰陣都俾d漂白論稍微影響過，但都好開心佢俾還一個公道雖然已經遲咗。

btw可能我睇唔明聯邦政府d報告格式完全唔明fbi個報告

PS: 一個The Script fan 路過

Smooth Criminal 真係最撚正次次live由個影跳舞到拉塊布落嚟見到mj真人跳嗰段都正到起雞皮

個fans癲左

其實我都係早排先知佢係白蝕 而唔係漂白皮膚

純粹個人感覺，我肯定Breaking News、Keep Your Head Up、Monster呢三首係假唱
嗰種肯定程度係我直頭喺iTunes改埋個performer

其他七首，個人相信係Michael Jackson嚟

早兩年好似有人做左個投影嘅mj 演唱會？

係啊，嗰首叫Slave to the Rhythm，好似佢生前已經曝過光

係真係佢定合成？

首歌係佢唱
段表演就假啦我覺得五官麻麻地似

fake fake地

盡咗力啦 都好有心嘅

睇下佢地做出嚟個目的係咩啦講真

發死人財
Sad拔true

好多人都係咁 之前linkin park又係

召集大家力量 好撚攰